【恐怖慎入】每晚望門孔，都見到隔離屋條女企門外對我詭異咁笑 2

多謝巴絲支持鼓勵 ，Post 1突破950正皮，完全超乎小弟意料
本故事已到50%劇情，之後保證刺激十倍，大家準備好未？
感激您地，賜予小弟寶貴機會，用心寫好呢個短篇故事！

Post 1:

逢星期一至六，每晚10點正連載！
喜歡故事嘅，懇請留低個正皮啊
小弟感激不盡，一定竭力寫到最好！
【紙言追故】：
【小弟FB】：
【Follow IG】：#utopianhunter

小弟過往作品：
恐怖懸疑：《搵唔到Exit既23層大廈》

恐怖懸疑：《千萬不要乘往堅尼地城的137號死亡電車》

悲慘短篇：《我叫野比大雄，多啦A夢……在2秒前突然死了》

給DSE考生：《不要因DSE的數字，忘掉你獨一無二的名字。》

13C單位平面圖

《CH.4》

＝＝
今集官方Background Music：

＝＝

我盯緊門外的「夕彥」，腦海傾注千噸驚駭。

他留著深啡色捲髮，大眼袋承載小眼睛，通紅的鼻狀如蒜頭，唇上殘餘沒剃乾淨的短鬚。值得注意是那高大身材，身穿U記深藍色牛仔襯衫及牛仔褲，最後是黑色Timberland高筒鞋。儘管打扮說不上隨便，仍然掩不了他那陣毒男散發的頹然。

他跟先前那位大眾臉、雙手套滿指環的「夕彥」判若兩人，他倆唯一相似是那些舉動……臉色發白、身軀抽搐不定的舉動。

到底哪位是「夕彥」？

我才不信會有「兩人撞名」的肥皂劇式巧合，事情必定有蹺蹊。而且，到底這兩位「夕彥」與怪女關係何在，舉止又何以如斯詭異？

越是去細想，越是不敢想──

由於視線一直注視門孔外，我剛好目睹那一幕。「夕彥」被怪女扶進13D前，我察覺到他後頸位置，竟然被插了一支長形物，而由於他抽搐不已，長形物被弄丟墜地了……

隨著他倆終於步進13D並閉門，我在短暫寂靜裏忖度再忖度，一個危險的念頭萌生，令心臟「呯呯」瘋狂躍動。

數秒後，我不知是否鬼上身，竟一鼓作氣扯開門，根本沒想到會引起怪女注意。我撲出門口就撿起地上那物事，那從「夕彥」後頸丟落的長形物！

「呯！」我焦急地把門閉上，上氣不接下氣，生怕怪女會倏忽奪門衝進來似的。周遭回復靜謐一片，懸念卻窒鬱不散。

「When I feel lonely……Please stand beside me……」隔壁再次傳出《Milk》的嘈吵音樂，我卻對此不以為然。我只管走到窗邊，推開窗戶好讓呼吸暢順起來。

然後，我俯視手中那長形物，眉頭鎖不住泛濫的茫然。

竟然是一支針筒，金屬針配透明膠容器。裏面殘餘少量透明液體，似乎大量液體已注射進那位「夕彥」體內。

「支針……唔通係個女人打落……佢度嘅？裏面係咩液體嚟……點解要咁做……」我苦思冥想，驀然想起「夕彥」臉色煞白、身體失控抽筋般的異狀……難道這些行為跟注射的液體有關？這些液體……難道會使人錯亂失常？但為什麼？

「And feed me that milk……I always dream of……」

而且，陳叔明明斷言13D的梁小姐是啞的，而且是獨居的，那為何剛才她……竟懂得說話？

倘若陳叔所說真確，那麼……我只是假設……難道怪女根本就不是真正的梁小姐？

但奇怪了，她明明擁有13D大門的鎖匙！這件事又該如何解釋？

事情太撲朔迷離了……難道她根本並非這裏的住客……

那麼，她到底是誰？

不了

「No more deep sorrows……No more cheap love songs……」

一個恐怖念頭驟現，我驀然想起那種事，四肢登時麻痺。

不是聽說過，隔壁13D單位是凶宅，而去年曾發生命案嗎？

命案。

記憶縷縷浮現，聽聞隔離單位曾發生吊頸自殺案，由於我從不問詳外界事態，對此案了解亦欠奉……但我記得死者好像是……一名殉情的女性……自殺案當時震驚全棟屋苑上下，母親亦因而鼓吹搬屋，只是單位價值隨命案暴跌，導致難以套現的關係，搬屋計畫被迫擱置了……

那麼……難道這名樣貌噁心、舉止異常的怪女……是……是……

「Now come inside me……Let me drink you all up……」

據說，自殺而死的人，死後會不斷重複死前的狀況，永不休止。

重複，站我家門敲門。

重複，說一組不明數字。

重複，帶「夕彥」歸家。

連串「重複」怪事在腦海左右拼揍、上下縈繞。

曾經以為百無禁忌的我，頓感周遭氣溫墜至冰點。我扶著窗框，瞧著滿手雞皮疙瘩：「冇事嘅，冇事嘅，哈哈──」

窗外滲進的濃烈氣味，甚為不妥。

我皺眉對窗外用力嗅著，喉嚨卻遭受刺激，使我連番咳嗽。

「咳咳……好難聞囉……係……咳咳……乜鬼味嚟㗎……」

那種氣味實在難以言喻，空氣似是滲了某種化學物質，像是臭膠味……又像是天拿水味……然而，我卻從未嗅過這種味道。我把手伸出窗探探風向──結果不出所料，卻使我寒毛卓豎。

疑似化學氣體由左方飄來，而那邊正是13D的客廳窗口；亦即是說，怪氣是從中傳出的。

13D……為何會發出這種氣味？

《Milk》音樂戛然而止，寂寥盛載著千噸疑惑。我瞧著地上碎裂的Sony Expedia，心忖著聯絡陽痿酷詢問意見──

「問問問，講乜你都唔敢做㗎喇，正垃圾！」

內心湧現陽痿酷的斥罵，把我當狗般當頭棒喝。事實正是如此，像我這般優柔寡斷、怯懦被動的毒男，不論得到多麼高明的意見，沒膽量執行還是無補於事。

我真是垃圾──噢，上句話嚴重侮辱了「垃圾」……

不知怎的，內心泛起無窮自咎感，而我突然欲否定它……

別當懦夫，為自己負點責，好嗎？

尋根究底，摸清隔壁情況，好嗎？

巧合下，雙目掃過陳列櫃裏，被置於貓耳娘Figure旁的自拍神棍。那是母親兩年前為一趟台灣旅行在鴨寮街購置的，可我從來抗拒自拍，從不將這器材放在眼內。

我頃刻靈光一閃，想到一個主意，一個能探究13D客廳情況，而又毫無風險的主意。事後我不禁驚嘆，何以我竟能想到呢。

時針擺到2:23，我一手抓著針筒，一手拿著固定好Sony Expedia手機的自拍神棍，伸到客廳窗外，手機鏡頭對準了隔壁──13D客廳的窗口位置。

是這樣的，13C和13D的客廳是平排的，彼此看不到彼此。然而，只要在13C用自拍神棍伸出窗口，加上角度洽到好處，手機鏡頭就能拍到13D客廳內的情況──那邊廂拉了窗簾就另作別論。

不知是自己被莫名鼓動，還是以為此舉無風險的關係，我竟真的行動了。然而，當時我竟相信「無風險」，真是滑稽至極。

凌晨時分，窗外空氣凜冽，只有零碎的紅綠燈提示聲，而我嗅到一陣……難以言喻的難聞異味……

媽的，還是先拍下13D客廳的情況吧。

我確定瞄準隔壁窗口後，剛才氣勢卻驟然消退，取而代之是不安，甚至是縷縷恐懼。媽的，我怎麼竟敢幹這種瘋事？

「嗚嗚……算……既然已經洗濕個頭……」我以顫抖的手按下「快拍」──那是以防拍一、兩張照片會朦朧不清，導致功虧一簣的關係。

Sony Expedia瞬即連續拍攝著，傳出「喳喳喳」的提示音。

我膽戰心驚地取回手機，屏幕滿佈先前造成的裂痕，幸好沒被我魯莽弄壞。我坐在沙發上，戰競地開啓「相簿」，映入眼簾是數十張數秒內連續攝下的新照片。

我按下首張照片，緊張得咬牙切齒，雙眸睜得隱隱作痛。

照片中，最左側是殘破的深灰牆壁──我們屋苑的外牆，石屎好幾處剝落不堪。牆壁旁就是跟我家客廳一式一樣的玻璃窗，窗框4呎長3呎高──並沒拉上窗簾，因而展示了13D客廳的情況。

「呼哧……呼哧……」我提心吊膽地察看著，照片由於手震而有欠清晰，使我須臾才看得清窗內的──

他、媽、的、恐、怖。

畫面過份驚嚇，使時間凝在一霎，不走了。

我瞬即將手機甩到地上，然後失控尖叫，喉嚨疼得幾乎破裂！

「嗚嗚……做……乜……」我跪下瞧著地上的手機屏幕，仍然不敢相信那副地獄景象是真實。恐懼瞬即溶進血液，在體內流竄蔓延。

照片內，13D客廳擺設平常，都是沙發、鐵櫃、飯桌種種，而木地板上……

躺著一具蒼白的軀體。

明顯已死，只因它並沒有頭部。

軀體乍看下體型似是男性，奇怪是斷頭缺口並沒淌血，是乾涸的。

這是我畢生以來，目睹過恐怖至極、噁心之至的畫面。

於我跼蹐不安之際，倏忽驚覺照片內，13D客廳門側站著一個身影。由於光線昏暗非常，只要稍一不慎就會忽略之。

是……怪女。

她兩手正提著什麼，其中一手似乎是個球體。

她看著鏡頭，看著我。

她發現了我。

儘管她還是戴著口罩，我卻彷彿看到她在笑，皆因一切在她控制中。

我幾乎膽裂魂飛，不自覺把照片往後翻，翻看數秒內拍到的每張照片。照片的轉換速度急促，使得我彷如正觀看一段影像。

這段「影像」，竟顯示怪女正逐步轉身……逐步伸手開啟大門……並且……並且……

我翻完照片，顫慄地徐徐抬頭，視線鎖定客廳盡頭的門口。

最後一張照片顯示，怪女踏步走出了門。

以她雙腿的走向判斷，她正步向隔壁的單位。

13C，我正身處的13C。

我還看出了，她一手拿著的球體是何物，而我寧願看不出。

是剛才那男人的，血淋淋的頭顱。

－待續－

斷唔切

特別呈獻
[《墮樂園》角色構想圖 1] 怪女
感謝 插畫師 亞連巴打 繪畫

十點鐘又要睇獵夢

估唔到，出咗3集就已經要post 2... XD

特別加更安排
如Post 1達到1000正皮
或本Post達到200正皮
聽日會（25/3）夜晚10點加更一篇，以感謝各位支持！

lm

今集個劇情好正
我估殉情單新聞係假嘅，個住客根本無死到

成個醫生咁喎

因為那是襯衫

好正

留個名先
上個post差唔多1000正皮啦 未正皮既巴打快d去補番 夠1000就加更

如果主角報消防 話屋主平時一個人住 肯定屋入面有人 驚佢有危險 門左門 個故會點發展

開

新post留名

好驚呀

好緊張 好好睇呀 好吊癮呀

最尾張相好有效果

好緊張

她媽的恐怖。

屌你 好撚驚
男主on9仔唔較靜音
快d報警

推

留明

病夢再次傷風了
大家有提問可隨便提出
定必盡量回答

感謝支持
聽晚10點加更！

身體要緊
加更呢啲唔使急
最緊要準時

每次睇都好有緊張感，
慢慢拉落去一黎怕有圖，二黎怕冇文

勁驚見到圖
本身睇完啲字都心寒
睇埋圖真係

針筒入面係咪毒品之類令人係咁抽搐
主角驚到連打落樓下管理處上黎睇嘅勇氣都冇嗎

聽晚見

呀怪女想幫梁小姐報仇

病夢成身紅色點點

今次唔係藥廠搞鬼就係地產商

疑點:
1. 25_55_99
2. 主角鼻血
3. 主角意識會短暫停頓
4. 怪女無殺主角
5. 陳伯話13D得一個住客
6. 陳伯無提過梁小姐帶意識有問題嘅人上樓
7. 陳伯話13D嘅住客係啞
8. Milk嘅歌詞似係影射吸血怪
9. 奇怪嘅氣味
10. 夕彦
11. 怪女只係得一次有撞主角牆
12.

12. Lift入面怪女個頭
13. 怪女笑容
14.

鈣質舞

拎住個人頭去敲人門

媽好恐怖

新po留名

新讀者留名
第一次睇夢巴嘅文 好有代入感 超恐怖
會繼續支持

係恐怖定好笑

同主角一樣鐘意儲figure

夢巴加油

屌 live撚左
一個人睇好驚

人定鬼
唔識穿牆
人機會大
男人老夠唔夠女人打咩
係我就dup佢

頂你張圖
唔敢瞓啊屌

正 越睇越寒

好驚但又好想睇落去
夢巴小心身體

繼續留名

好恐怖 好好睇
btw樓主我呢幾日追哂電車個故 晚晚睇到兩三四點先肯瞓 睇完真係好慨嘆 點解巴打你啲文可以咁高質 文筆好 形容到令到讀者好似親歷其境咁 成個事實擺在眼前嘅感覺 而且完全睇得出你擺左幾多心機去寫每一篇文 又會認真回應讀者 又一直保持謙虛 好欣賞你呀 好快會追埋大厦故！

好恐怖丫屌
樓主可唔可以唔好po埋圖
小說冇圖想像空間更多

留名

一個唔覺意俾佢用針筒一野插落黎啊
啲女人好撚古惑架

為咗睇你個故熄咗圖片自動下載

不如同社工講有人虐兒 順便報埋驚 然後再打比生果報 搞大佢 不過主角肯定唔夠膽講

夜媽媽係床睇故 寒氣即刻湧晒係背脊

又要等明天

夢巴，用左兩日睇晒奶路臣果個故，寫得幾好

唯一係覺得有d支節多左d

其他果d故黎緊返工再慢慢睇

叫咗小心身體架啦

淨係掛住拎個人頭當籃球玩

我估個怪女要夜晚捉人做啲野eg 飲血，先可以維持生命同睇落似正常人（看更所講）
而男主角有啲野唔正常，所以先冇俾怪女捉走
甚至同怪女可能係同類
可能有機會發展出愛情

個怪女唔講嘢 係因為個嘴裡面有尖牙 唔可以俾人睇到

唔講咁多，皮已正，lm晚晚追

跟據過往經驗，夢巴啲故係唔會有怪獸同鬼嘅

不過怪女無捉陳伯

我黎派膠
25-55-99係三圍

小弟做埋功課先，之後再回答各位提問/意見
多謝你地啊 好多好正嘅推測

可能淨係捉壯男

岩岩先殺左個毒撚

估計怪女係係唔同男人身上割一忽野出黎併砌埋成為夕彥, 之前第55號材料佢拎到咗, 今次可能係25 或者99, 而最後一件就係男主角身上

Lm
Hi夢巴
我改左名

怪女每日係男主唔知情下(失去意識)為佢輸血，男主鼻血(暗示絕症？)，而怪女望到男主個樣就講「25.55.99」(咦，唔夠。)即係血太少效果唔夠，所以去殺夕彥，其實怪女係醫生用緊某種方法輸血比男主吊佢條命，怪女係單戀立晨，只敢係門孔睇住佢，唔敢同佢講嘢，大家鬥毒。

有樣野想問, 怪女講25.55.99 係廿五, 五十五, 九十九咁講, 定係二五. 五五. 九九

咁暴走

又驚又險 又到十點

即係...怪女扮死，然後繼續係大廈遊蕩緊？

主角廢到乜都唔敢做 可惜

多謝支持 只會越黎越吊

我執咗好耐 拿捏到恐怖又唔會太赤裸

真係
不過佢唔on9 又冇嘢睇

因為一直有你地在
係16年就開始支持嘅讀者啊

多謝諒解 好感動

啲圖執得好辛苦 希望大家驚得黎 會鍾意啦

主角就黎透氣都冇勇氣

多謝 之後會更加恐怖

越寒越睇

會小心，最緊要大家睇得開心

多謝
謙虛是因為總係覺得可以做得更好
我會繼續努力的，亦希望有你地結伴而行

辛苦了

多謝 大廈係小弟第一個故
希望畀你見到進步之處！

飲唔夠呢個猜測 真係合理又可觀

食個老麥
全血全彈藥EN復活

以最好文字回饋你地支持

幾有趣嘅猜測

好耐冇見

前者

感人愛情結局

新po留名
夢巴果然唔同啲 啲正評hur hur聲咁升

啱啱落𨋢 落到一半就聽到有人係到大嗌 嚇死我

新post留名
就黎做到猝死

我還是只能盡力寫，風雨不改
全因你地支持咋

希望真係人啦...

希比頂住啊

怪女唔係梁小姐
梁小姐講唔到野要打牆比主角聽？

有趣嘅猜測

留名正評支持樓主 寫得好好睇

lmlm

多謝你

求拉楊委落水

何出此言

楊痿可能係下一個夕彥

逼主角勇敢面對

大家假設咗夕彥有多於一個

果汁

痿仔好可疑

其實人地係偉仔

14.怪女捉既都係毒男

尋晚睇到好緊張 睇到手機果part
轉今朝睇 早上先睇到張圖
如果唔係嚇死

夜晚睇 大家一齊驚 眾樂樂

大家真係好高質

巴打你個故都好高質
lm

熬多個deadline先放假

新POST留名

由電車開始追你啲故，加油

摩斯密碼

我要繼續努力

我有無數deadlines

多謝支持

有趣！

準時10點追故
btw 啲圖好撚恐怖

恐怖就好

新讀者留名 之前好似係書店見過你啲書
巴打啲故好好睇 加油！

今晚係咪都出

準時報到

＝＝
今集官方Background Music：
＝＝

她是殺人狂。

她是殺人狂。

她是殺人狂。

思緒僅剩「報警」二字，我再無法找到詞彙描繪事態的恐怖。

自事情之始，我已感覺怪女不論外表、舉止均可疑不妥。然而凡事均拖泥帶水的我，豈會想到真相竟如斯可怖？陽痿酷說得對，我早就該報警，早就該報警……

「因線路繁忙，建議市民稍後致電……」我重複撥打三次「999」，卻得到此等回覆，如焚的焦心醞釀恐懼，手中的針筒快被捏爆。

她正走過來。

她正走過來。

她正走過來。

「嗚嗚……嗚嗚……」我精神幾近崩潰，腎上腺素卻令我暈不過去。我多麼渴望不醒人事，至少暈倒毋需面對此刻，使人窒息的此刻。

倏然，雙眸瞄到手機的「通話紀錄」一欄，「陽痿酷」三個字瞬即映入眼簾，使我心念一動。

「係……我應該搵……搵人……幫……手囉……」

我焦急地撥了他的號碼，擱在耳際的機身沾滿恐懼，濕漉漉的。

「嘟嘟……嘟嘟……」

我等待得心臟幾近煞停，門外仍是萬籟俱寂，彷彿暗藏無窮暗湧。我越想越是跼蹐不安，照片顯示怪女已置身門外，但怎麼……門外卻毫無動靜？

怪女……到哪了？

驀然之間，手機傳出熟悉的「達哥」男聲：「喂？正垃圾──」

「救……救命啊！救命啊！」我如坐針氈，要把喉嚨都撕破似的，毫不理會聲量所招惹的危機。

「乜……乜鬼事啊？」手機彼端語氣大惑。

「隔離嗰……個女人……殺……殺……」驚懼使說話含糊不清，亦難以用三言兩語概括事態。

「嗰個女人……『耍』？個女人『耍』乜啊？耍太極？你耍阿叔呀，阿叔好多時間畀你嘥？」陽痿酷態度轉趨煩躁。

我緊閉雙眸發顫，失控地喊叫：「我就嚟……死喇！救我──」

「你死關我蛋治啊！怕死未逃走，搵人幫手囉！」

電話裏的斥喝喚醒理智，我重新注視大門，嘴裏呢喃著：「逃走……但係……如果怪女……」

如果怪女，此刻就置身門外呢？

按照常理……她既然殺了人，而又察覺到被我揭發了，為了隱瞞「謀殺」的犯罪真相……必然會設法闖進13C殺我滅口，以防我報警……想到這裏，空氣的恐懼滲進肌膚每處。

然而同時，一個想法清晰呈現：必須儘快逃離13C，否則必死！

我撫摸發抖雙臂，側耳傾聽門外聲響──蕭然無聲。就像一切純屬幻覺，純屬上天贈送的玩笑，而且是加大碼。

或許，必須先了解門外情況，才制訂對策……

數秒瞬即消逝，我抵不住寂寥的煎熬，邁起沉重步伐走近大門……我想理應沒危險的，身處單位內尚有一門相隔，我怕個屁，哈……自欺真好……

我右眼貼近鏽跡斑斑的門孔，心臟劇烈地躍動，聲響戳痛耳膜……

「呯呯、呯呯、呯呯……」

門孔視點越漸放大……放大……放大……

「呯呯、呯呯、呯呯……」

門孔景象越漸變清……變清……變清……

什麼，都看不到。

換個說法：我透過門孔，目睹黑色一片。

我如釋重負地鬆口氣，久違的疲憊侵佔思緒，忖測著怪女去向──

不。

不、不、不。

理性被恐懼蠶食的我，此刻才意識到「目睹黑色一片」蘊含的驚悚。

媽的……

試問大堂一向亮著燈，怎可能漆黑一片？故此，能導致門外「黑色一片」的，基本上只剩一個可能。

門、孔、被、遮、蓋、了。

媽的……

我還未反應過來，門孔外的畫面生變，本來遮蓋門孔的某物逐漸退後，我視線因而越漸清晰……看到了。

一張臉，我看到一張臉。

我甚至來不及尖叫，來不及喪膽。

剛才遮掩門孔的，正是這張臉的右眼。剛才我在察看門孔時，她同時從外盯進門孔，遮掩光線導致我目睹「一片黑色」。

她一直在門外窺視著我，還悄然無聲。

我嚇得雙腿發麻，Sony Expedia滑落地上，手機隱約傳來陽痿酷的叫罵聲。

雙眸還沒遠離門孔，就目睹怪女抽搐著頭，再度重複一個數字。

我已魂飛天外，褲子似乎被尿沾濕，卻還是聽清楚那個數字。

「25……25……25……」

為什麼？為什麼這次又少了「99」？「25」箇中蘊含什麼暗示嗎？難道，是說給我聽嗎──

「嘭！」

怪女無預兆地以額頭撞門，大門瞬即猛烈搖晃，彷彿隨時墜下。她重複又重複，撞門聲震耳欲聾，每遍都敲進我心坎。

「嘭……嘭……嘭……」

「嗚嗚！」我被嚇得猛向後彈，不慎就滑倒地上。右手朝腿猛然一晃，腿部傳來痛感……

手中針筒……竟輕輕插進左腳膝頭上，半公分有多！

「啊！」疼痛使我慘叫，與撞門聲奏出撒旦樂章。熾熱痛楚於左腿蔓延……難道是那些液體被注進去了？

「嘭……嘭……嘭……」

「嗚嗚……」我甩開針筒，下意識以舌舔左腿，務求降低傷口溫度──

液體苦澀不已，舌頭莫名其妙的痲痹起來，逐漸失去知覺……

動彈不得。

這一定是，我畢生做過最愚蠢的事。

怎麼會這樣的……媽的，難道針筒裏的液體，是麻醉劑之類的？

在我惴惴不安之際，門口同時傳來門被扭動的聲音──

驚心動魄的一幕，毫無預告就肆意上演。

門、被、推、開、了！

怎可能？我明明經已上了鎖，怎麼怪女一下子就扭開了門？我肯定經已上鎖，經已上鎖了！

「呯！」

門被鐵鍊「啪」一聲卡住，否則我隨時已喪命。然而怪女連番推門，每次均狠勁十足，鐵鍊被拉扯再拉扯，看似撐不了多久……

她……瘋了……

怪女從鐵鍊間的門縫探頭，露出血淋淋的腫脹額頭，明顯是剛才撞門造成的。髒血滑落眉頭，滑落雙眸，滑落臉頰。

「夕……彥……夕……彥……夕……彥……」她那血眸盯緊我，癲狂地重複這句話。

我不理解……

「夕彥……夕彥、夕彥……夕彥、夕彥、夕彥……」怪女語速漸急、聲量漸大，使我精神繃緊之至……

媽的，我根本不是什麼夕彥，她……瘋了……瘋了！

「夕彥！夕彥！夕彥！夕彥！夕彥！」

「嗚！」我捲縮地上緊抱左腳，嘴巴撐大渴望求援，引來一兩個鄰居注意也好。

可是舌頭渾然痲痹，呼救硬啃在喉中。而且鄰居大多已遷離，即使再大聲響亦隨時是徒勞。

人就是這樣，尚可吶喊時安於沉默，絕境迫至卻乏力吶喊。

怪女朝我睜大眼眸，眼白滿佈紅筋，嘶吼聲線洋溢亢奮。

她、是、怪、物。

「夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥──」

－待續－

999打唔通

又係成座大廈被隔離咗? XD

今晚唔係出多啲咩 好緊張啊

追到Live咗 加更加更

安己不

正皮留名，夢巴加油

但佢個fd打得通喎

唔係啦咁諗法佢個fd可能都係幻想朋友黎
而因為佢一直怕事無打過999所以想像唔到999通左之後會聽到啲咩所以會接通唔到
btw 可唔可以今晚直接出到完呢個位好吊癮

感謝，有興趣可以買本支持㗎

已出

今晚出到呢度啊，聽晚會繼續出

感謝支持

感謝四月

新Po留名

主角同怪女係防盜眼互望嗰下好似我聽過其中一個揭尾故

好有趣嘅推論
不過講起就順便補充一點
999出呢個留言可以有好多原因
例如線路繁忙 例如訊號失靈

感謝

我仲以為仲有道公屋個類嘅鐵閘（可以用到手指刮門）

唔係，冇鐵閘
咁樣先極度危險

咁男主又on9咗，插到枝針
唔係嘅話即刻推個櫃封門先

夕彥會唔會同支針筒有關係?
只要比支針筒拮到啲血液就會吸引怪女?

主角都幾flexible

Push

好吊癮

繼續推

跟住應該講主角比人折磨了
好不安

夕彥= 盛宴？！

感謝各位支持
有咩感想歡迎留低

主角唔抵可憐

會令佢發出某些氣味？

時間過得好快
驟眼夢都老了

阿寶

劇情已到一半

佢黎送死㗎

如何如此肯定

個男主廢到我想打佢
但覺到自己都應該會係咁樣

比啲圖搞到見到廣告都嚇一嚇

斷頭男係第99 號材料， 係個頭， 主角係25 號材料

屌 又話會出多啲
呃撚咗我

門孔唔係淨係得自己望到出面
出面嘅人望唔到屋入面？

出面睇唔清楚入面，但會知道有人望緊

主角係25?
第一次個女人帶人返去冇左55
第二次冇左98
今次插埋針筒
主角係咪會俾人帶走？

99

cc 可能係

手快打錯

點解男主角咁廢，最後結局男主角會唔會死

到依家都唔明點解啲數字咁奇怪
可能係怪女做緊人體實驗

聽日繼續

會習慣的

何出此言 幾有趣

今晚唔係出多篇咩

望得唔清楚 不過會望到一些畫面

好難講

人體實驗？

星期日本來休更 已經出多咗

400正皮，感謝各位支持
第一部曲出多幾晚就會完畢

主角亦會踏上殺人之路
可能個女人痴線之前都有流鼻血
除開口罩應該會見到鼻流血

佢個fd係咪死左/撞邪
打唔到999但打到比個fd

估啫, 我之前都估佢係唔同毒男身上切啲野出黎合併成夕彥, 99係人頭, 25就係主角身上既野

正皮正皮正皮
寫得好過好多專業作家

好得人驚 陣間仲要出去間房

插左支針落左腳
可能主角會比人切左腳

又話出多篇既

好撚驚
但夕然個名好撚好聽

彥！

重甜唔該

我覺得男主角咁廢，應該快D死完左個故事。
一個太廢嘅主角係會令讀者好唔耐煩。

怪女從鐵鍊間的門縫探頭，露出血淋淋的腫脹額頭，明顯是剛才撞門造成的。髒血滑落眉頭，滑落雙眸，滑落臉頰。

其實係咪可以一腳踢落度門到，夾爆佢個頭？

又會咁啱插落隻腳

Lm

其實男主獨居得太耐一早痴咗線
隔離啞女畀佢殺咗 keep住有吸毒
出現幻覺自己代入咗口罩女個角色（好似樓下的房客咁）

鳩估

樓下看更就話隔離係獨居
但係主角又話佢係有命案
其實會唔會只係主角幻覺

Lmlm好緊張

推一推

主角弱智到唔合常理
好無聊

有嘢想問，個保安唔會係 CCTV 睇到個女仔架咩
當日男主落去搵佢嗰陣應該會睇到架

口罩的確係值得注意一環

異空間/靈異論？

有趣有趣

感謝
仲有太多需要學習，但我會繼續努力

你意思係 插落腳並非一場意外？

我都覺 好鍾意個「夕」字

如果夠膽 可以綁架埋佢㖭

冇睇過呢套
不過係幾好嘅猜測構想

快啲到10點

幻覺似乎係一個可能

正常而言係
不過陳叔佢有當值訓覺習慣
所以有時無從判斷

又要等十點了

今集主角正式取代廢騰地位
應該冇人廢得過佢

主角叫咩名都好難記得
0存在感

不見不散

太好了 我本集嘅重點任務之一
就係令讀者有呢種諗法

正垃圾

等得好辛苦啊 上緊堂都要上嚟loop多次

可能主角就係怪女

拎材料復活夕彥依個人？

我都係 好多功課 課餘先寫到故
大家加油

咁詭異

幾有趣

樓主介唔介意講下最後個結局係偏向靈異定係現實？

我都有諗過係咪實驗體number

巴打加油 唔好挨壞身體

認同依位巴打 同埋巴打個故事進度有啲偏慢
重要嘅訊息唔太多 仲有巴打你係諗好哂定一路諗一路作？

加速

聽過嗰個揭尾故睇到個門窿望出去黑色一片都知係咩來

樓主仲有幾多篇完故 好耐無追故覺得好正

會盡量保持住

仲有4-5篇

插落腳係主角嘅本能反應

樓主好陰濕，會特登誤導我地
應該唔會係實驗體number
有機會怪女直情係主角個老母

佢注定要對腳出事？

我都係寫故姐

有無風化情節？

今晚努力趕緊，要10:30-10:45左右出
不過今次會加文出成個Ch.5，即兩篇份量
感謝各位等待，希望大家喜歡！

有X2 我會等你的

推推

準時入黎諗住睇估你比啲咁既野我睇？

樓主加油

沖定涼等你架

F5

樓主，我等緊你架 文呢

繼續等，慢慢等

出未呀牙亞丫芽訝

Pish

pish pish pish

仲有五分鐘

2分鐘

1分鐘

文

有2倍文 正 樓主長命百歲

0秒啦

禁爆f5
樓主加油

文呢？？？？？

文呢

文？

《CH.5》

＝＝
今集官方Background Music：
＝＝

怪女的尖銳叫嚷，撞門的震撼巨響，使空氣沉浸於驚懼裏。

也許再過一陣子，她就會衝破鐵鍊關口，然後不知對我怎樣……想把我宰殺掉嗎？

我轉身趴倒地上，狼狽撐起顫抖身軀，左腳卻全然痲痹。

逃，必須在她闖進來前，找個地方匿藏起來！

我丟下針筒撿起Sony Expedia，顯然陽痿酷已掛掉電話。我往其中一間房間──自己睡房踉蹌跋涉。時間緊迫之至，我只能單憑直覺行動，頭也不敢回一遍。

「夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥──」

怪女持續地「呯呯」擊門，仍舊在呼喚那男子的姓名。最引人懸心吊膽是，其語氣宛如在呼喚我般。而直到此時此刻，我仍舊搞不清「夕彥」是誰，而「夕彥」與怪女又存在什麼關係……

我焦心如焚，以蹣跚腳步撞開房門，半掩了門並躲在門後──

客廳傳出鏗鏘的「啪」一聲，似是鐵鍊被撞斷了，隨之是大門敞開的聲響！

怪女，是前來找我的……竟然不惜擅闖民居，到底有怎樣的企圖……

我躲於門後掩嘴顫抖，惶恐卻叫嚷不得。門外客廳傳來陣陣腳步聲，斷斷續續。

「夕……彥……夕……彥……夕……彥……」怪女繼續念著那詭異的名字，每遍如針戳進我的心坎。

我慄然顫抖著，不敢作聲……她似乎在客廳徘徊著，搜索著我的蹤影……她……會不會發現我？

「夕……彥……夕……彥……夕……彥……」

我無法窺探外面，但僅憑聲音判斷，怪女正朝我方向接近……幾乎是五步之遙……不，不多於三步，很快就會來到……

「夕……彥……夕……彥……夕……彥……」

我不能自已的顫抖著，心呯呯亂跳幾近停頓，死亡氣息越趨強烈……

「咔嚓。」鏗鏘一響，接著是腳步聲。

單憑聲音判斷，怪女扭開了毗鄰的洗手間門，徐步走進去了。

姑且……暫時逃過一劫……

然而我太清楚，她是針對我而來的，故此定必逐處搜索，最終總會來到睡房並發現我。倘若我還呆在原地，幾乎僅剩死路一條！

我不想死……不想死……

反覆思慮著，一個念頭遽然湧現，使我思緒為之一振。

逃離這裏，何不？

雖則事情殊不容易，但倘若抓準機會逃跑，或者尚能保存生機。我應趁怪女現正搜索洗手間時，逃出單位衝去乘搭升降機──只要來得及乘搭升降機，便可抵達大堂求救，屆時一切勢將迎刃而解！

儘管我左腿痲痹，拐步移動艱鉅不堪，但她要察覺到我亦需時，相信此做法行得通。

「夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥……」

我一鼓作氣，捏著Sony Expedia躍出睡房，使勁直奔出去！

客廳空無一人，而大門正半敞著，門框懸掛著被撞斷的鐵鍊。

背後傳出吼叫聲，想必是怪女察覺到我行蹤。媽的，再不加快腳步，就會被她抓個正著，後果定必慘不忍睹！

「呼哧……呼哧……」我奇蹟般沒有絆倒，撲至門前扯開了它，大堂微光映入眼簾。

同一時間，背後亦傳來腳步聲……怪女要追趕過來了！

我如芒刺背，焦急奔出13樓升降機大堂。大堂並無一絲怪異，升降機口位處正中央，盡頭的通風窗半敞，側旁是通往後樓梯的防煙門。

尚、差、一、步！

我踉蹌撲至升降機口，右腳承受全身重量，痛得彷彿要斷成兩截……我僅憑意志力死撐，那「往下」的按鈕只是咫尺之遙──

到！

我如釋重負，準備按「往下」時，卻瞄到按鈕上的樓層顯示器。

心瞬即一寒，往詭譎深淵沉降。

屏幕顯示「G/F」，宛若在宣判我的死刑。

升降機現距離此層足足13層，那麼抵達就耗時約15秒……加上我進升降機後關門亦需時，整個過程至少花20秒……

20秒，絕對足以讓怪女衝出大堂，把我撕成千塊萬塊了！

該死的，剛才怎麼……沒想到這點？

我慄慄危懼，眺望著遠處的防煙門──應改從樓梯逃生嗎？

不……怎麼可能？我左腿動彈不能，走路已舉步維艱，更何況是跑梯級？更不用說，跑十多層樓梯，定必被健全的怪女趕上！

「夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥……」

13C的怪女腳步漸趨嘹亮，一切迫在眉睫。我焦心環顧四周，陷入惶恐的窘態。

或許剛才不逃走，尚且未必會被發現……我選錯了，實在白癡至極！

於我崩潰之際，視線掃過毗鄰13D單位，不禁一愣。

13D大門敞開著，裏頭是一片漆黑，彷如冥界通道。

我渾身驀地一震，腦海呈現手機拍攝的客廳畫面，一幕幕血腥恐怖，叫我不寒而慄。

那簡直，可謂人間地獄……

「夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥夕彥……」

然而危機迫在眉睫，思緒近乎凝固，根本顧慮不了那麼多。何況事實擺在眼前，我根本別無選擇。

堪比我卑微的餘生，凡事都從沒選擇的權利。

思緒交叉糾纏，迅速織成癲狂的念頭，而怪女正剛從13C奔出來！

千鈞一髮間，我拐步闖進13D的黑暗中，「嘭」一聲關上門並上鎖，上氣不接下氣。

「呼哧……呼哧……」

13D客廳瀰漫怪異的化學氣味，以及濃烈的血腥，甚是詭異。

窗外滲進微弱光線，使我看不清客廳狀況──雖然我已透過手機看過一遍，對佈局略知一二。

我僅靠門側的牆，如坐針氈拿起Sony Expedia，開啓了電筒模式，蒼白燈光照亮了半邊客廳的狀況──

噁心至極。

我凝視當下的地獄畫面，捂嘴掩鼻，泛噁欲吐。

13D客廳佈置正常，離不開飯桌、沙發及陳列櫃種種，傢俱統一為黑白色調，予人平實之感。

唯獨是客廳中央的那具屍體，即使我做多少遍心理準備，仍舊是如斯觸目驚心……

它靜悄置於客廳中央，姿勢為大字形，穿著一般裝束，似是具沒有頭顱的男性屍體。儘管它對我理應無殺傷力，卻使我裹足不前──

該死的……怪女很快便會衝進來，必須找個地方藏身，然後再想辦法求救！

我硬著頭皮半掩眼，蹣跚步向最近的一間睡房，因我清楚客廳並無安全的容身處。可是，由於客廳空間狹窄，從男屍旁走過是無可避免的……

「呼哧……呼哧……」我緊抓手機前進，跟屍體僅數步之遙，它正散發詭異味道──混雜腥臭的化學氣味……原來窗外氣味是從屍體散發出來的，但到底為何如此？

我終於到達屍體腳下，正欲從速略過時，卻目睹極其震撼的一幕──很熟悉。

屍體身穿TShirt，蒼白雙手粗糙不已，還穿戴各式各樣的指環。下半身穿著牛仔褲，以及黑色高筒鞋。恐怖之至是，其手臂及脖子肌膚均光滑無比──不是一般那種光滑，簡直是如蠟像般……

這男人到底是誰……它的頭到哪裏去了？

我呆視著散發異味的屍體，一幕幕記憶畫面拼湊交疊。

這對手，這雙腳，我肯定在哪裏看到過……到底是哪裏呢……

遽然，我想通了這件事的答案。

我隨即感到毛骨悚然，以及泛濫的噁心感……這……這個身體……難不成是……是……

「咯咯……咯……」

我驚視窗口右側，那貼緊牆的鐵櫃，正隱約發出熟悉聲響……

我滿身盡起雞皮疙瘩──這豈非那夜在家裏聽到，從隔牆傳來的怪異敲牆聲嗎……

「咯……咯咯……」鐵櫃正在微微震動。它尺寸闊而矮小，只有一個儲存格，只有一道門被掀開了小縫。最恐怖是，鐵櫃面尤其是門邊位置，均沾滿大量血漬。

「咯咯……咯咯咯……」它正在微微震動。

我心寒至凝結，腳尖至背脊均顫抖著，裹足不前。

裏面定必有什麼東西，在敲打著鐵櫃……原來先前聽到的怪聲，是某種東西敲打鐵櫃，鐵櫃再碰擊牆邊所造成的……

那麼，櫃裏到底藏了什麼鬼東西？到底是什麼，會躲在如此狹小的殘舊鐵櫃裏邊──

「嘭！嘭！嘭！」

身後大門被推撞著，嚇得我毛骨悚然，怪女勢將破門而入，時間已然無多了……

「嗚嗚……嗚嗚……」我氣急敗壞拐步到睡房，可我離開客廳前，鐵櫃一道門被敞開了。我隱約目睹，鐵櫃裏的那副恐怖畫面。

毛、骨、悚、然。

我……沒看錯吧？

門裏好像……有一個女人……蒼白瘦削的臉孔，深邃絕望的眼眸，滿載悲鬱的眼神，櫃裏是觸目驚心的血液……

鐵櫃裏怎麼會有個女人……她到底是誰……抑或，是什麼？

她恍惚哀傷地瞪著我，頭部不斷搖晃，撞著她側旁的鐵櫃門。

「咯……咯咯……」

這種怪異的聲音，竟是她以頭敲鐵櫃造成的，但為何要這樣──

我，窺到她的部分身體。

她……竟沒有手臂。

她的下臂不見了，肩頭是鮮血淋漓的模糊，櫃底滿佈赤紅。

「咯咯……咯咯……」

－待續－

如無意外，仲有兩篇就到結局
感謝各位一路支持

幅圖嚇死人咩

嚇死人咩！屌！

快啲到聽晚得唔得

好想快啲睇埋個兩篇

好睇！但男主認真on9點會走返去怪女間屋
人地有鎖匙開門咪又搵到佢
太廢啦快d死

好刺激

張圖真係嚇撚死我

Lmlm

好好睇 個女人係原住客 派利是果個
分分鐘timberland鞋果個仲喺睡房 又係被人分左少少屍 死唔去果種

鐵櫃入面係梁小姐

真既屋主 因為係啞既先求救唔到要撞櫃求救?

會唔會個女人其實係主角阿媽，夕彥係佢自己
以個男人本來同怪女人係夫妻，隔離屋啞個條女係小三，之後新年又去派利是，最後比正宮（怪人）發現左，而夕彥由細到大都無朋友，最後有精神分裂，以怪女人得知老公同隔離屋個啞女既關係，走左去殺人滅口，咁岩比夕彥見到，夕彥驚得制痴撚埋，最後唔記得左自己老母，之後搞到咁

聽晚見

btw,
好撚好睇，好刺激 有晒畫面
唔敢load 啲圖黎睇

GGWP

如果喜歡故事，不妨支持小弟FB、IG ，之後會繼續更新《墮樂園》資訊
大家記住，《每晚望門孔》只係一部曲，仲有另外兩個故事準備出爐架！
【小弟FB】：
【Follow IG】：#utopianhunter

此外由於很多巴絲心急睇文，順便推薦小弟嘅舊作
頭兩部係長篇，未睇過可以考慮下 感謝！

恐怖懸疑：《搵唔到Exit既23層大廈》

恐怖懸疑：《千萬不要乘往堅尼地城的137號死亡電車》

悲慘短篇：《我叫野比大雄，多啦A夢……在2秒前突然死了》

給DSE考生：《不要因DSE的數字，忘掉你獨一無二的名字。》

當年大廈同電車故都係出哂先睇
第一次live夢巴啲故先知一直追咁吊癮

執咗好耐㗎

故事好快完結
大家記得支持之後嘅兩個故事啊！

接下來有
ch.6（上）
ch.6（下）
ch.7（上）
ch.7（下）
特別篇

我相信創造咗 講故台有史以來最廢嘅主角

為何係死唔去

咁恐怖

呢個假設幾有趣

屌你屌你屌你屌你
去到呢個位先黎停
好驚啊

樓主加油

之後兩個故都要見啊

live開心啲㗎，好似身歷其境咁

謝謝支持
會努力寫好佢

有興趣睇原圖

你啲故有邊個主角唔廢? 廢騰廢翔

廢騰廢翔起碼有女
今次呢個真係廢中之霸

我鍾意呢個名

看更先係大魔王，所有嘢佢搞出黎。

臨瞓睇文，見到幅圖當堂嚇到醒晒

看更原來係遊戲gm

唔係掛

係咪得我睇唔明張圖

睇到了 睇左好耐先睇到個大鼻哥

樓主啲圖冇不安
又話唔會恐怖嘅

玩命

已經調咗色，cut咗圖，減少咗驚嚇成分

主角將會失去左腳

為何

估

夢巴我求吓你唔好放圖 我嚇到大嗌嘈醒咗老母

屌張圖嚇死

個女人係咪梁小姐

頂 好犯賤又要驚圖又要睇
搞到我要閂左個自動download圖片
強烈建議上面同我一樣嘅巴絲都閂左個功能佢

都係砍手砍腳 切耳仔慢慢折磨果種掛我估

啱啱終於睇晒你個奶路臣街大廈故
好失落
我住果附近，好有feel
好在我已經搵到我嘅exit

梁小姐幾耐冇出現過？
點解怪女深夜先行動？
看更同兩條女有冇關係？(定還是二打六)
針筒嘅藥力幾時會發作？一諗到就好驚佢會比怪女肢解
仲有個口罩

屌，live真係好心寒，但都會忍唔住㩒入黎睇

點解要有圖
夜晚睇夢巴啲文連圖真係

btw，點解主角個父母好似無出現過咁
仲有櫃入面果個會唔會先係真正嘅梁小姐

可唔可以唔好放圖

朝早睇
完全唔驚

03:25 am 終於追到live了，依家想去廁所但好驚 唔想走出房

有兩樣野想問:
1.主角之前偷影隔離屋點解係影相唔係拍片?
2.既然打唔通電話報驚點解唔將啲相放上網?
btw我估櫃入面個女人係原本13D個住戶?

一人一part拼返個人出嚟

正
主角必須死

人體版砌lego

屌 唔撚係豬角果層逐個逐個比個怪女滅團 所以故事呢幾日先開始輪到搞佢

地下嗰條唔係屍而係佢砌緊嘅人
手臂光滑因為本身唔係屬於嗰個身體
氣味係源自痴埋啲手手腳腳嘅某種化學嘢
而冇頭係因為未砌落去
佢要嘅頭就係男主嗰個？

怪女因為立晨13C 先搞13D梁小姐 變成鄰居

抱歉

好似唔少人如此推斷

之後啲圖再改得含糊啲

感謝支持
嗰個係小弟第一個故，當時文筆技巧更幼嫰，但有滿腔熱血呢
不論你exit為何，亦祝願你繼續守護落去

提出咗幾個好有趣嘅注意點

父母公幹嘛 故事只限於幾日（或者唔係呢 ）

第一點我認為相對合理，因為佢唔expect隔離畫面係「變化中」，快拍相對拍片能清晰攞到畫面

第二個就一黎因為黎唔徹，二黎因為佢驚得濟同埋廢

砌高達？

大家都期待緊呢一刻

有趣嘅推測

哇 個怪女咁恐怖

好有趣嘅猜測呢

點解要咁做

朝早睇都可以睇到成身冷汗，g持樓主

今次真係落足筆力寫得恐怖，多謝支持

人體蠟像收藏家

夕彥係由唔同人既身體唔同既部份拼出黎？？
主角應該係最後1 part? 所以怪女之前冇對佢落手，只係一見到佢就會好興奮

身係尋晚個男人
手係櫃入邊個女人
咁前晚個男人呢？

多咗人估砌緊個人

主角係第25 號材料

諗起日本有本小說，叫占星術的殺人魔法，又係殺晒啲女仔，再拼返個“完美”既人出黎

照咁睇 怪女想要立晨對眼

留名
第一次睇樓主嘅故
又驚又要追好撚正

係咪個啲畀人植入左記憶個啲故事

個故好好睇
睇到好不安
Btw 我估所有野都係幻覺 好似hello neighbor 錦係主角細個發生過嘅事帶泥嘅陰影 而觸法呢個trigger嘅就係父母去公幹

咁佢又真係幾撚廢

幾有趣嘅推測

黑貓

正

完美...嘅人？

要對眼？為什麼

感謝支持
希望大家最後還能帶走一些體會

hello neighbor好正，超級恐怖不安

其實我地侮辱緊個「廢」字

點解上次怪女喺lift度唔殺主角 而家先走嚟捉佢呢

放學後的魔術師

屌你呀樓豬

好問題

咩事

本身以為主角有咩特別所以怪女放過佢

拖住我隻手 好驚 屌你

依家都無話捉佢， 可能想同佢扑野

我要文

重甜

再留明

怪女: 我要你條賓洲呀!!!

兇手認為身體各部位會有唔同既星座守護，所以將被害人自身既星座對應既身體部份抽出，再將唔同既被害人各身體部份拼返個完整既人出黎。但其實成件事只係兇手為左復仇而整出黎，用黎混淆視聽。本書幾好睇

砌夠靈件依家先要埋主角嗰啲？ 又或者係想野比主角？

9估勿插

但睇得出好有心機
淨係字數已經好驚人下
雖然好多飛住睇
好鐘意你中間會有唔同角色嘅第一身回顧

我睇fb啲人留言
係咁話呢度唔make sense，果度又唔合理
痴鬼線

好快結局喇

好快結局㗎啦 頂住

太恐怖決定唔睇 bye

留名 又票等到10點

你唔睇聽日就會有人係門口叫你夕彦

而家已經唔捨得將會咁快完, 以為都係長編黎

《CH.6》

＝＝
今集官方Background Music：
＝＝

謎團積聚成海，已然把我淹沒。

我惴惴不安地敞開睡房門，房間佈置簡潔平庸，大小跟我家主人房相若，衣櫃側旁放著一張雙人床。床下裏頭似乎擺著雜物，卻應有足夠空間予我躲藏──

客廳傳出開門的聲響，似乎怪女已闖入13D。

我氣急敗壞地竄進床下，幾乎擠到最裏頭去，身軀被床渾然覆蓋。我關掉Sony Expedia屏幕，抱著痲痹的左腳，不敢吭聲。

寂靜。

單位內黑黑黝黝，氛圍瀰漫萬般詭譎，卻又彷彿平凡寂夜。我捂嘴屏住氣息，怕稍一不慎暴露位置，怪女就會把我……

誠然，我全然不知她想對我做什麼，但單憑客廳的狀況推斷，真相想必驚悚……我不欲沈溺遐想，腦海偏偏湧現種種殺戮的畫面，讓床底滲進縷縷寒懼。

我從床與地板的縫口窺探，視線僅暼到睡房的地板──仍然不見蹤影，怪女似乎還在客廳徘徊。

難道她沒看到我進了睡房？那可是不幸中之大幸，但客廳狹小如斯，她瞬即會搜索到這裏，屆時我還可怎樣？

「咕咚……咕咚……咕咚……」客廳傳來腳步聲，微弱而斷斷續續，每步如冷刃痛戳我的思緒。

「夕彥……夕彥……」客廳傳出怪女聲線，語氣平淡又微弱，宛若自言自語。

屏氣良久的我，終按捺不住吸口氣，卻皺起眉頭來。

嗅到一陣……怪味。

它聞起來宛若街市肉店的……腥臭……嗯，倒不如說像……像是……

血。

詭譎之處是，倘若血腥味從客廳傳來，我尚可合理解釋：血味是從客廳男屍散發的。

事實卻是，這陣血味是從睡房內……某處傳出的。

媽的，我身無傷口，睡房內怎會瀰漫此味？

正當我困惑驚愕，一隻腳遽然踏進門口，地板發出「咿呀」聲響。

是……怪女。

那兩只瘦削的腳踝蒼白不已，她就這樣赤腳走著。

「夕彥……夕彥……」

她在床邊停下，與床底的我僅咫尺之遙。

她沒動。

我立刻掩嘴屏息，盯緊那雙詭腳，嚇得淚水快飆出來。她一聲不發，雙腿如塗了膠漿般停著，靜謐就是至為詭異的樂章。

我應……突襲她嗎……但試問畏葸不前的我，豈會有能耐為之？

她沒動。

分秒彳亍流逝，我聽見噗通噗通的心跳，它從未如斯急促過。或者怪女只需稍微一動，我就會嚇得爆血管而亡。

她沒動。

我抵不住窒息氛圍，只能緊閉雙目，內心默念祈禱……千萬不要找到我、千萬不要找到我、千萬不要──

耳際泛起腳步聲響，我的身子猛然顫抖，卻全然不敢張眼。

「咕咚……咕咚……咕咚……」

約莫二十秒後，腳步聲響遏止，空氣滲進腥臭的寂寥。

她……離開了嗎？

我於床底半睜著眼，房間黯淡無光，似乎已是凌晨3、4時。眼簾下是滿佈髒塵的地板，卻不睹怪女蹤跡。

她，彷彿人間蒸發了般。

我起初精神繃緊之至，待確定怪女不在附近後，才逐漸擱下戒備。

「呼哧……呼哧……」我吃力喘息著，瞧著地板的鮮血滴滴，那是怪女走過時遺下的。我檢視手中的Sony Expedia，屏幕已然沾滿冷汗。

我才稍一鬆懈，淚水瞬即傾盆，猶如醞釀已久的潮漲。數分鐘內發現太多事，屢屢沖垮我的理智……

太恐怖了。

這女人先在13D宰殺那被稱為「夕彥」的男人，再用額頭猛撞我家大門，衝破鐵鍊後破門而入……還有疑團種種，例如那麻醉劑，例如怪女口中的數字，例如她口中念念的「夕彥」，例如13D裏的無頭男屍，例如鐵櫃裏的女人……

著實受夠了。

怎麼要我孤身面對……我自問沒做虧心事，只是罹患社交障礙、孤僻怯懦的雙失青年，為何命運要處處愚弄我？每次都奪走我傾慕的對象，每次都害我淪為眾人笑柄，每次都使我生活一塌糊塗？而現在，又安排這趟詭譎的夢魘，要怎樣？把我迫至瘋癲嗎？

Why always me？

Why always me？

Why always me？

就因為我懦弱？就因為我好欺？

抑遏已久的愁緒，如决堤般收拾不可，我瞬即啜泣起來，要將數天以來的鬱鬱沽清──

「鈴鈴……鈴鈴……」

掌心的連番震盪，使我肌膚長滿雞皮疙瘩，思緒再次墜落冷懼裏。

此時方才悟到，自己犯下愚蠢至極的錯誤。

「鈴鈴……鈴鈴……」

竟然……忘了關掉手機聲效。

「陽痿酷」，屏幕來電顯示寫著，鈴聲堪比死神呼喚。

我心驚肉跳地猛按「拒絕來電」、啓動「震機」模式，暗斥陽痿酷偏在此時致電。隨之而來，就是驚懼蔓生的痲痹感。

該死的……豈不暴露了自己的位置？慘了、慘了、慘了……

聲音戛然而止，是寂寥無響的煎熬。

我捏緊微亮的Sony Expedia，提心吊膽地左顧右盼。依舊躲於床底的我，依舊只看到骯髒地板。

不見怪女，亦不覺其跡象。

「呼哧……呼哧……」我戰兢忖度著怪女位置。她相當可能不在屋內，否則鈴聲定會引起她注意，從而觸發其行動。

而此刻萬籟俱寂……即是她離開了13D單位？此刻……是否我逃離的契機？

我忑忑忐忐之際，或許是長期捲縮緣故，右腿遽然抽起筋來。我忍住不呼不喊，往床底裏伸出右腳──

腳、踝、蹬、到、東、西。

根據位置推斷，我觸碰到床底裏頭的雜物，如斯觸感卻叫人毛骨悚然。

黏答答的。

詭譎一擁而至，到底什麼「雜物」會有這種觸感……我戰競回眸，在手機微光照射下，瞥到床底的……景象。

驚心嘅時間過得真係快，仲有4篇文就完《今晚望門孔》了
分別為《CH.6》（下）、《CH.7》（上）、《CH.7》（下）、《特別篇1》
亦公布最後一次加更安排
650正評會加更一篇文，希望大家多多支持啦
謝謝各位一路支持！

CH6 劇情推進係接近零

今日呢篇完左啦？

好短

之前甚少提及出版作品，都順便提及一下啦！
可能有些新讀者未知，小弟拙作《千萬不要乘往堅尼地城的137號死亡電車》已出版成書，現已各大書局買到架啦，仲設有3個特別Secret Chapters係網上冇的

如果大家睇到呢度，都喜歡小弟文字的話，亦不妨支持一下
小弟仲有太多要學習，希望寫作路上一路畀到難忘點滴大家啦！

唔夠喉

又要等一日喇

《鄰家女孩好似暗戀我...》

係赤裸裸嘅恐怖殺人故事

批評少不了 有某些都是為作者、作品好
理會這些好讀者就可以
亦感謝你喜歡呢個故事
當時寫得很辛苦很疲憊很悲傷

變成都市傳說

《今晚望門孔》完，但《墮樂園》會繼續㗎！
仲有兩篇短篇故事，係未來兩個月陸續推出
大家到時記得支持
今次比較著重驚嚇
另外兩個相對奇幻，風格會截然不同（主角都冇咁廢）
希望大家多多支持啊！

過埋聽晚就直入結局了
等多陣就完故啦

因為尋晚出咗雙倍份量

過多3-4日完故了

到時二部曲都要見啊！

聽晚就知

有其他殘肢?

除左介紹男主既廢
冇特別喎

又要等聽晚

咁記得接住出唔好令我地失望呀

其實有個好大既疑點, 點解打999 會忙線, 個世界發生乜野事

真正嘅999係會忙線，我試過，但唔會叫你稍後打過就自動cut線，而係叫你請稍等，等到有接線生聽

今晚偷工減料

每晚睇你嘅故之前一定要設定不自動顯示圖片先敢睇
好想快啲知道到底咩事

聽晚嗰篇，係最重要嘅一篇

應該呢度結局一星期 之後就出

然後男主角的賓周傳來一陣濕熱

之前都打過 係答線路繁忙

聽晚會豐富啲

兩日內，就會揭曉真相了

加甜

廢騰屌夢瑤
廢中之霸俾怪女屌

文嘅長度
決定你嘅長度

push

廢騰同夢瑤可能純愛呢

大廈60萬字點計

Ok U win

你宜家畀我，真係冇可能寫到咁長

用電話微弱光線照一照床尾
原來係怪女偷望住我打丁
媽呀，係有丁既妖魔呀

今次怪女真係好似上面有位巴打咁講25、55、99（飲唔夠）

突然超展開
但所有疑點一瞬間解通曬

又live左
返去睇返電車先

巴打睇到邊度
感謝支持

Sony Expedia戲份都幾重下

我不會告訴你 是植入式廣告

岩岩追完你大廈個故

人物貌寫得好仔細 睇到好投入

高質

掉唔爛

下一本書可能係"Sony特約：每晚望門孔"

床尾踩著怪女塊面？

我都覺

主角對腳

點解主角文筆可以咁好

怪女係腳膠

一日追哂 原來天光了
訓先 巴打

「夕彥，小心對腳呀」

屍體

一定唔係怪女， 肯定係其他野

唔係講笑
睇完個故琴日即刻惡夢
夢見我影我樓下d變態佬，點知開左閃光燈
之後成班乞丐變態佬跑向我座大廈
嚇到我跳窗走

多謝，希望結局畀到你走下去嘅勇氣

大家諗得咁悲觀嘅

多謝
小弟還有好多地方要學習呢

謎底已經解開

多謝 不妨追埋小弟其他作品啊

邊有咁多屍體

何出此言呢

咁癲
變態佬好似仲危險

呢個位停好吊癮

無睇呢個故兩日
走左去追23層大廈
非常好睇
遲下買返書支持你

廢物男主角隻腳麻左冇左知覺，佢應該係佢合埋眼段時間已經俾條女斬左隻腳落黎

好撚刺激呀

整個故事都是這樣

聽日會完了

感謝
可以支持小弟《千萬不要乘往堅尼地城的137號死亡電車》啊，上下冊書局有售了，傾心竭力寫㗎

好恐怖啊

感謝各位
過埋今篇，就有兩篇結局篇，最好一次過睇曬先有feel
我聽日一次過加更，出曬兩篇結局
好嗎
以示對各位一直以來的支持

夢巴好貼心

事先聲明
今晚嗰篇篇幅唔長的

不過卻係好重要嘅一篇
出文後，希望大家就真相作最後猜測！
然後，聽日就會揭曉真相

咁快大結局

我地未緣盡於斯
仲有兩個短篇，下禮拜開始連載㗎
大家一定要黎睇

男主角廢得唔尋常，真心希望快啲完

大結局

聽日

咁快完

期待

其實男主角仲生存到已經好叻啦

9成9係踢到怪女啦 大家有定心理準備

今晚就知咩事

好快就會揭曉

今晚10點如常出Ch.6（下）
然後11點半會Bonus加更，出Ch.7嘅一部分！
希望各位多多推post支持
今晚希望大家一齊估真相，聽晚就會完整揭曉！

除左梁小姐 佢老友 同保安
所有野都係主角自己有病ff出黎

梁小姐其實只係買完餸返屋企
見到主角偷拍所以想過去屌柒主角

《CH.6》（下）

先前曾經斷言，13D客廳的狀況是我看過最可怖的畫面。

現在，不再是了。

倘若我觀察敏銳半分，思緒細膩半寸，根本不會忽略床底的這件事。

這件，恐怖之至的事。

我轉身猛地爬離床底，惶悚不安地慘號，窒息恐怖排山倒海！

我瞥到了……瞥到了……那是怎麼……一回事？

置於床底的，並非什麼「雜物」。

是、一、個、人。

準確而言，那不是「一個人」，而是一堆……殘肢！

床底兩側是兩隻瘦削斷腿，肌膚僵硬而發白，似是已被截斷須臾；至為觸目驚心的，離不開表面的大量血漬。

而剛才被我蹬到的，竟是一個頭顱。

它就在床底盡頭中央，脖子以下均被鋸掉。它死不瞑目，神緒扭曲驚異，彷彿親睹過煉獄。

即便它塗滿黏黏髒血，我卻一眼認出了他是誰。

不修邊幅的真毒短髮，大眾臉。

竟是那夜被怪女帶進13D的，第一位「夕彥」。

他就這般安然置於床底，睜著眼盯著我。難道是因為，我剛才踹到他的臉龐嗎？

黏答答的。

終究洞悉，房內的腥臭從哪處散發。

「嗚嗚……呼哧……嗚嗚……」我舌頭痲痹談吐不能，只管睜口亂喊，將心坎慄慄和盤托出──怎可能。

怎麼他會死了的？怎麼他被截肢了？怎麼沒有身體雙臂？

驚心，豈足以描繪這刻的動魄？

我上半身逃離床底，左腿痲痹站立不可。我如墮深邃淵谷，只欲結束猖獗醞釀的荒謬──

＝＝
旋律：
＝＝

呀屌喺日本唔記得左快1個鐘

10點未呀

「When I feel lonely…… Please stand beside me……」

音樂。

我徹底一愣，趴在床前地板覷著門口。客廳倏忽播放著歌，似是藍芽喇叭的音質，在13D單位迴盪又迴盪。

我脊背不絕發寒，怎麼……又是這一首歌？

「And feed me that milk…… I always dream of……」

我驚恐地下顧地板，驀然察覺到一點怪異：一條滴血舖成的曲線，從門口延伸至我的位置，想必是怪女步行時，額頭淌血形成的。

而我處於床邊。

「No more deep sorrows…… No more cheap love songs……」

為何只得一條血路……她沒有走回頭嗎……難道……啊？

我才恍然醒悟，後頸頓感冷冷黏感，是液體從正上方滴落造成。

滴、滴、滴。

液體不絕墜落後頸，我隨手往頸亂摸，一陣黏黏的濕潤……

我慄慄危懼垂手一瞥──掌心竟是滿滿的赤紅。

「Now come inside me…… Let me drink you all up……」

我瞧著滿手鮮血，霎時想透了這回事，渾身髮毛全然直豎。

滴、滴、滴。

我仍身朝著地板，而某東西正處我背後的上方，鮮血源源不絕墜落。

你、猜、是、誰。

「Love to love to love to you my lovely milk……Forever I will love you my sweet milk……」

藍芽喇叭重複播著《Milk》，勾起縷縷恐怖憶記：過去怪女把兩位「夕彥」帶進13D後，都是重複播放這首歌，吵得幾乎遮蓋所有聲響。

這兩位「夕彥」後來均慘死，甚至是身首異處。

頸盛著滴滴鮮血，眼淌著滴滴驚淚。身呆愣原地發抖，頭彷彿綁了千斤恐懼，渾然乏力擰轉看──

倏忽，脖子是一陣刺痛。

我還未反應過來，脖子已然動彈不得，熾熱痲痹蔓延至胸口及下巴處。

麻醉劑。

「And I will always be the one to be with you my lovely milk……」

一隻冰手從上方伸出，抓住我的右手臉頰，粗長指甲幾乎戳進皮肉。我被那隻手硬生生擰轉頭，被迫瞰著背後的畫面。

她就趴在床上，上半身探了出來，破爛額頭不絕地滴血。她右手抓緊我的臉，左手持一支盛著透明液體的針筒。

長髮雜亂烏黑，肌膚蒼白沾血，詭眼睜得老大。

「Thanks all the tender care you helped me through……And even in the hardest time we shared……」

她，原來才沒離開睡房呢。

她，其實一直伏在床邊呢。

她，默待我從床底探頭呢。

她，把我全身都麻醉了呢。

「The wonderful relation with you……lolololo Lovely milk……」

她脫下染血口罩，露出觸目驚心的爛嘴──雙唇破損瘀腫，兩側……各半公分部分……被針線密密麻麻地縫合，破爛唇邊溢出髒血。

我居然喊不出聲──噢，是口鼻亦痲痹起來了……我宛若標本，傾聽天使的旋律，端詳鬼魅的輪廓。

「lots and lots and lots love to you my lovely milk……Forever I will love you my sweet milk……」

她頭部抽搐如痙攣，鮮血傾盆灑落我臉，溶掉我僅餘的理性。

她端出一條軟尺量度我的頭，指甲圍繞我脖子畫了一圈。

「25。」她以甜美聲線說道，又以食指敲我臉上的痣，眉邊一顆，嘴邊一顆。

「噠、噠、噠。」

「叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩叩……」耳際傳來某種電器運轉的刺耳噪音，但幾乎被音樂全然蓋過。

噢，播放嘈吵聲音，原來是為了掩飾……不見得光的行為啊。

「And I will always be the one to be with you my lovely milk……」

她朝我露出詭譎的笑容，儘管只有半個嘴懂笑。

「夕彥，小心你個頭。」

今晚23:30，會出大結局Ch.7的上篇，
敬請各位支持！

一個精神病人嘅瘋狂故事

我都係日本 沖繩中

你個衰佬寫d野咁好睇 又要喺高潮位cut開吊人癮嘅

今晚23:30會出少少結局架！

仆街
原來係主角條頸嘅粗幼度

好寒

點解如此肯定呢

小心你個頭

你又話今晚會公開真相

個怪女係咪參考左裂口女?

25 55 99
頭 手 腳既長度？

好撚驚

有何猜測呢

今晚加更一章
聽晚出最後一章

係正常架

好變態個故

衣櫃入面係咪原本個屋主

好恐怖呀

原來一直講嘅數字係條頸嘅尺寸

30分再出文，敬請留意！

訓醒聽朝睇

好細個睇左就死緊

10分鐘後

鳩估
怪女梁小姐 會派利是係因為結咗婚 但老公夕彥死咗 怪女太傷心所以痴咗線 所以想砌返佢老公出嚟 計晒頭手腳長度 務求砌返個一模一樣嘅人出嚟 咁啱佢老公塊面可能又有兩粒痣 所以揀咗要主角個頭
到最後可能主角個燥底friend上嚟救佢

快

主角應該唔使死掛
雖然佢好on9
On9到執人野
又插落自己度，呢下真係超on9
又無啦啦衝入人地屋企
不過999打唔通怪怪
唔通啲野係ff?

《CH.7》

＝＝
今集官方Background Music：
＝＝

「噠、噠、噠。」

我折騰了整個凌晨，終究把重要工作忙完，精疲力竭地敲著床邊。我擱下沉重器具，搥打痠痛的膊頭，悠然步出主人房。摯愛的他還大字形躺在床上，看起來正睡得酣甜呢。

我不禁莞爾甜笑，他真是愛睡極了，嘻嘻。

我把客廳執拾整齊，把地板的污塵掃淨，悠然準備著早餐，就當為成為賢妻作好準備吧。24歲的我一貫厭倦家務此等瑣事，但每逢想起能把他永遠留在身邊，幹什麼也可以。

幹什麼也可以。

我用瓷碟盛起剛烤好的三塊多士，鬆脆表皮焦黑大半──塗上滿滿茄汁遮掩之吧，反正凡事只窺表面就可，你說難道不是嗎？

我扭開冰箱櫃，端出一盒鮮奶公司的全脂奶，把它與多士一起攜至沙發。我坐下並脫下口罩，露出可人的櫻桃小嘴。

我笑了。

躺在沙發上細味早餐，端詳窗外的冬日晨曦，實為幸福的小確幸。此際才7時13分22秒，窗外滲進街巷的人車喧鬧，西洋菜南街果真是繁忙之至的路段呢。

「噠、噠、噠……」我咀嚼著多士，邊晃頭邊手敲遍佈包碎的瓷碟。

噢，這些壞習慣……是最近惹上的，它們本都是他的癖好，怎知反而是我成了癮──因愛成癮，哈。

「When I feel lonely……Please stand beside me……」我重複最愛的一首歌，聲線輕柔字正腔圓，宛若一線歌手在試咪。

「And feed me that milk……I always dream──」

我遽然一愣，盯緊瓷碟上的多士，登時一頭霧水。明明我只會吃一塊，第二塊給房中摯愛吃，但第三塊呢……是弄給誰吃的？

「噠、噠、噠……」敲打碟面的食指越漸使勁，彷彿要將它戳碎，思緒如橡筋被拉扯，腦海浮現交疊的詭聲。

「噠噠、噠噠噠、噠噠噠噠、噠噠噠噠噠──」

喔記起了，多出一塊是給她的喔，嘻嘻。

我瞬即釋懷微笑，端起瓷碟步向窗側的鐵櫃。鐵櫃左右兩扇門緊閉，面頭血漬已被抹乾。

我先輕敲了櫃門，那是待人的基本禮貌吧。

「咯、咯、咯──啪！」我猛地扯開櫃門，俯察櫃裏捲縮的女人──噢這麼說不對，她手腳被鋸斷了，又怎稱得上「捲縮」呢？這姿勢……充其量是「彎身」吧，嘻嘻！

「梁小姐，食早餐啦！」我撐開「梁小姐」的嘴巴，餵食著茄汁多士，她卻無動於衷，真是無禮至極──

嗯？我瞧著鮮血淋漓的櫃面，她蒼白瘀腫的肌膚，她睜眼張口的異相，記憶倏忽湧上──我竟然……忘了！

喔對，梁小姐已經死了啊！

喔對，梁小姐是被我鋸斷手臂致死的啊！

喔對，梁小姐才是13D業主，我只是闖進來的「訪客」啊！

反而是我把此處當成家了，嘻嘻！

自從數天前我「到訪」13D，梁小姐就被我綑手綁腳；我本還欲善待她，殊不知她屢次鬆綁試圖逃走，真是太不聽話！我無奈把她手臂小腿鋸斷，要她乖乖待在鐵櫃裏。噢，她似乎還偶爾以頭敲櫃，是要引起鄰居注意嗎……可惜，還是徒勞吧，嘻嘻！

明明她的纖瘦玉手挺好看，被鋸掉實屬可惜之至，太可憐了！

「借咗你間屋嚟住，又搞到你斷手斷腳，真係唔好意思，嘻嘻。」我把多士擠進梁小姐嘴裏，茄汁從她嘴邊傾瀉如血，「你其實已經好叻，嗰日俾我鋸斷手腳，仲憑意志敲櫃求救……你凌晨先死㗎呵？可惜你冇我咁幸福有男人寵愛喇，嘻嘻！」

誰又堪比自己能受盡溺愛呢！

「Bye！」我「嘭」一聲閉起櫃門，手執盛著一塊多士的瓷碟，以輕盈步伐躍進主人房，敞門卻遍地是血液……怎麼會？

我跪下沿撲鼻腥臭追溯至床下──噢，那些殘肢、頭顱仍在，且開始腐爛了……

不過不打緊。

它們於我而言毫無價值，只是「手術」必須割走的「部份」喔，現在已被丟棄成為垃圾了！

「噢，又會咁污糟嘅，睇嚟等陣要拖埋地，嘻嘻。」我一笑置之，站起細瞧床上的他。

真正重要的「部份」，可在床上呢。

他大字形睡在雪白床上，身穿著T Shirt，兩手穿戴指環種種，看似是旺角街頭的貨色。下半身穿著牛仔褲，兩腳套著一對黑色Timberland高筒鞋。

咦，哪裏不妥了？

我腦海蔓生怪異感，到底是今天第幾遍了？

「軟尺……軟尺……」我把瓷碟擱到地上，多士滑倒地板沾塵。我第97次趴地搜尋，第97次拿起軟尺，第97次量度他身體各處。

「25、55、99……25、55、99……25、55、99……」我重複又重複量度著，生怕會出差錯。確定一切安好後，惴惴不安才驟然消退。

頭至頸是25公分，頸至腰是55公分，腰至腳是99公分。

一切皆是完美的。

一切皆是完美的。

一切皆是完美的。

我趴在他身上，以小手輕撫他胸口，心坎洋溢愉悅。

他雙眸彷彿驚恐，他嘴狀彷彿扭曲──我才看不到呢。愛情就是這樣，往往會選擇看到什麼，看不到什麼，嘻嘻。

我以嬌嗲聲線，對他喁喁細語。

「鍾唔鍾意我個『新嘴』啊，尺寸細咗係咪靚咗好多呢。」

我朝他展露縫好的新嘴，雙唇破損又瘀腫，兩側被針線密密麻麻縫起。我肯定，他定必會喜歡，被我的美貌迷醉。

他沒有回答。

我擱置笑意，泛起落寞。

他沒有回答。

我擱置落寞，泛起焦躁。

他沒有回答。

我擱置焦躁，泛起惱怒。

這算什麼意思？我為他縫起了嘴，他卻竟無動於衷？難不成他不滿意這個嘴嗎？

驚怒透過血液流竄四肢，我執起瓷碟就怒擊夕彥的臉──「嘭」一聲鏗鏘巨響，他的頭顱應聲擰往右邊，脖子肌膚扭曲繃緊！

這個嘴不夠完美嗎？

這個嘴還不夠完美嗎？

這個嘴竟還不夠完美嗎？

聽晚22:00連載結局，感謝支持！

主角死咗

今晚出埋得唔得

要等到聽晚好辛苦

點解怪女會知道主角頭至頸係25

估中晒, 係殘肢

而家出埋得唔得呀

過埋聽晚就第一部完了

未必呢

都得姐

的確係要有點膽量先睇到落去

仲要等埋最後一日

不錯嘅猜測 聽晚揭曉

主角光環時有時無

純粹係個黐線婆
嚇死人咩

下篇好難寫 畀啲時間我吧
想埋個最靚嘅尾

合理問題
會有合理解答

係咪中呢

聽晚啦 下篇成5000字 未執完

之後兩個故 都要繼續等

999打唔通 唔通個怪女識it

都唔係好恐怖姐

999打唔通 有好多情況都會發生

利申 試過

睇多次 有機會應該唔係知道主角頭至頸係25先target佢
係咁岩聽到佢開頭尖叫聲知係男人先伏佢睇下係唔係25

怪女才是主角

因為得頸嘅粗度先會有25cm?
頭嘅圍度係大約20-23吋
腰27-34吋
手臂12-16吋
比較少身體部位係會有25呢個數

其實諗深一層
根本唔需要知道佢係25
只要知道佢至少25就得

唔係講緊長度咩？

墮樂園呢個系列 有差唔多5個主角

嚟緊兩個故同呢個有無關連？

應該估中埋砌人體

有關連
背後是一個超乎想像嘅世界觀
大家要繼續睇落去啊！

希望唔係靈異事件

好撚驚呀仆街

我覺得呀怪女係唔滿意自己個樣/比心愛嘅男人話過佢樣衰唔要佢，痴撚埋線，所以好執著於「變靚」，「完美」呢啲野上面 就好似整容整上癮咁

好撚驚

係咪搭lift嗰陣度咗

睇到好寒

師兄分享下

所有野都係一個殺人狂佈既局
btw, 鳩估下先
假設非靈異事件
未知隔離屋自殺事件關唔關主線事
關就解釋到怪女既動機 唔關就只係隨機殺人
雖然梁小姐背景都好迷 岩岩死過人都肯住+獨居但派利是
呢度應該都有D線索
呢樣最主要係影響佢係鎖定13樓定隨機簡中13樓
佢開頭其實應該係一戶一戶咁試下入面有冇人住/幾多人/性別個D野去比佢簡目標
梁小姐中伏開門既原因就係佢聽到主角尖叫聲但自己講唔到野 所以開門睇下咩事就仆街了
之後怪女點樣捉兩件上13D唔影響主線 話唔定都係同一座大廈到捉上黎
主角面對一連串既事件都係怪女想引佢出黎睇下佢岩唔岩條件
佢唔作死亂鳩半夜落樓/影隔離屋 有機會唔洗比怪女簡中
雖然解釋唔到點解怪女開到主角屋企門鎖

啱啱未睇新一段，sor

有冇人同我一樣唔敢聽啲background music

不過欣賞樓主咁悉心搵比我地聽住睇

點聽呀...
點圖都嚇到我就黎死

深夜一推

對我來講，恐怖就講唔上，不過有追看性

今晚就知

又是可怕又是可憫

正常

好詳細嘅推論

我聽住寫...已經就黎麻木

巴打細心

樓主，樓主，樓主，樓主

騎劫入人間屋
殺埋屋主
現實唔係冇可能發生

其實主角如果一開始就報警.....

你個名......

世界太荒誕了

呢個故事必須有一個垃圾 先成就到

今晚黎搵你，今晚黎搵你，今晚黎搵你

快點出文打我面

夢巴作品集最廢代表

其實怪女係主角背脊度假成晚頸

cls company

其實點解怪女落街捉人上樓
但個看更會見唔到呢
雖然話看更蛇王
但冇奶由次次都俾怪女抽住筋咁自出自入

唔通，個看更係怪女條仔

怪女可能係B.O.W生物兵器

看更可能係某組織嘅看守場所人員

d故成日咁鋪

好多疑點
食蕉
其他鄰居
屍臭味
男主角間屋對門

怪女係咪為左條仔喪整容，但嫌唔夠靚比人飛左
然後痴撚左線

唔小心洩露咗呢件事

今晚10:00啦

如果丟佢去大廈世界，得兩個可能：
1. 即死
2. 累全團滅

意想不到的世界觀

有這個可能

好想快啲10點

最後一篇了

上午10點

樓主人在外地都出文 值得鼓掌

沖繩天氣好好 海天湛藍

唔想你地等嘛
一路要寫下一個故

好睇 結局會唔會講點解佢咁痴線？會寫埋發生咩事？

正是如此！
敬請期待la！

堅正
主角由13c走去13d個到睇到個心都離一離

Btw大廈個故前後加埋睇左兩次

忠粉
你地喜歡就好
之後兩個故一定更好睇！

個名真係見到都覺得恐怖

樓上個個名

好彩我特登去沖繩避難

99係賓周長度

唔明點解痴線女每次都知道主角既行動

爛尾就彈賓周

其實男主喺床底唔合埋眼既話 就會知癲婆上左床等佢

冇錯

又係死於廢

其中一個因素

梁小姐好慘

好無辜

多謝樓豬，今晚黎刮你房門致謝

仲有兩個鐘，仲有兩個鐘，仲有兩個鐘！！

小心你隻手

55，55，55

畀條生路行吓

召喚怪女出擊

10點啦

十點喇

十點啦

日本時間已經夠鐘了

Homeless

大家準備好未？今次接近5000字

寫得好辛苦架

大家各就各位

坐定定等結局

恐怖啲，恐怖啲，恐怖啲

就咁話，就咁話，就咁話

我每次都好細味每粒字
盡力去代入主角個視角
再加以幻想
希望作者會令我今晚瞓唔着

今次怪女視角，記得要抽離啊

倒數3分鐘

仲有2分鐘

Ready

樓主，樓主，樓主，樓主，樓主，樓主
文，文，文，文，文，文，文，文，文

過左一分鐘啦

i am ready!!!

＝＝
今集官方Background Music：
＝＝

我勃然大怒，雙手不絕揮碟痛揍著他，腦海呈現悲鬱過去，一幕疊著一幕，不堪回首卻在回。

林、芷、靜、是、我。

「嘭嘭……嘭……嘭嘭……嘭嘭……嘭嘭嘭……」

腦海擦過，幕幕高中與某男孩相戀的畫面。他是位專一細心的乖男孩，儘管沒外表沒錢途，卻對我呵護備至，我倆歷經簡樸快樂的青春。我笑稱他為「微笑先生」，因他即使夜更兼職心力交瘁，身患胃病絞痛不時，每逢見面總對我綻放笑容。基層出身的他屢屢承諾，會努力打工儲錢，數年後開間樓上書店，讓我當最可愛的老闆娘，養隻最不聽話的貓咪。那天我罵了句「白癡，貓爪爛書找誰負責？」，但我笑了，頃刻成了微笑小姐，頃刻天真。

「嘭嘭嘭……嘭嘭……嘭嘭嘭嘭……嘭嘭……嘭嘭嘭嘭……」

腦海擦過，副副不齒我倆的惡臉。身邊姊妹、朋友圈、甚或所有人，無不扳起尖酸臉容，無不滿口刻薄言辭──「點解你條仔睇落咁孱弱，佢殘疾嘅？」、「點解你條仔喺聚會唔講嘢，佢自閉嘅？」、「點解你條仔襯衫咁肉酸，佢兼職做小丑嘅？」、「點解你條仔唔係HKU神科，申請定綜緩未？」、「點解？點解？點解？」面對荒謬歪曲的閒言閒語，我起初尚能一笑置之，卻逐漸深陷耳濡目染。我逐漸意識到，其實群眾壓力使我窒息，其實俗世目光使我愉悅──愛情誠非單純疼愛彼此，而是滿足條件的理性交易，好壞由市場量化，優劣由社會定斷。兩人愛情，沒情沒愛沒倆──又緊要嗎？

「嘭嘭嘭嘭……嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭……」

腦海擦過，次次斥責微笑先生的不快。我將他人建構的「對象條件」強施於微笑先生之上，每逢他滿足不了便加以苛責。微笑先生多番為我重塑自己，我怨他不諳廚藝，他弄出我至愛的抹茶千層蛋糕；我怨他身體瘦弱，他每早跑步到我家接我上學……但是他太天真太蠢鈍，根本不諳問題癥結，他沒「安全感」，是因為沒韓星的米八身高，雨中為我舉傘盡顯狼狽！他沒「上進心」，是因為他只是沒大學學位的窮困書蟲，夢想能換千呎未來嗎？我牽著另一位「更好的」找他對質那夜，微笑先生沒微笑，甜品店築在憶記闌珊處，是誰的錯？

「嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭……」

腦海擦過，層層秒速換畫的記憶。我按世俗標準不斷轉換對象，One-night stand不計其數。我終究學懂聰明，看透愛情就是市場，看透人人就是商品，你被計算被量化，我額頭標了個價，僅此而已。所謂「長大」，是把情感埋葬心處，透過包裝提昇自我價值，在情場達致利益最大化！我自身條件優厚，就應不斷尋找「更好的他」，丟棄「不夠好的他」，榨乾一閃即逝的青春！我憑著姿色氣質及矯情造作，在殘酷市場中成了貴價貨。與微笑先生的前塵，簡直是散發乳臭的笑話，他不過被淘汰的井底蛙，嘻嘻！

「嘭嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭……嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭……」

直到我遇上他，再被他倏然拋棄。

我與他的邂逅著實怪異──他本身就怪異莫名。我記不起從何認識他，卻咬定他是我遇過最──不，簡直是世上最完美的男人！美貌如畫，皮膚白皙如雪，烏黑長髮下是俊俏五官，左眉邊及嘴邊的痣宛如畫龍點睛，晶瑩眼眸下是高挺鷹鼻，更不用說其米八身材──我甚至量過他全身尺寸，簡直是無暇的藝術品！他常手執皮革簿，散發文藝氣息，豈料到竟是金融才俊，美國第一學府畢業的富二代呢。他聰明伶俐且精通百藝，口甜舌滑且成熟可靠，適逢他的男性都必感自卑。儘管他有不少怪癖，諸如頭部抽搐搖晃，常以食指擊打事物，常以深邃雙眸久盯我，那神緒彷彿看穿我所思所感，每次都令我頭暈不適……可是又怎樣？他這般無懈可擊，任何怪舉都會徒增其美感！

他姓夕名彥，多麼唯美動聽。

他滿足俗世對「完美男友」的任何條件，「安全感」和「上進心」俱備，跟他一起就能賺盡虛榮。我敢發誓，他是最完美的對象！

每逢在聚會談論他，在街上被途人注視，在網絡分享照片貼文，我總是盡感泛濫的妒羨！儘管心忖對他無感無覺──又有何所謂？反正它帶給我癲狂病態，無可理喻的快感、快感、快感！

被世界讚頌的，才稱得上「完美」愛情，要不還能是怎樣？

然而，我倆僅維持了短暫的關係，他便倏忽拋棄了我，不知所蹤……

明明僅是曇花之遇無甚點滴，分手卻對我造成排山倒海的打擊。不是一般失戀之痛，而是……缺氧窒息、椎心切膚的煎熬，使世界僅剩灰黑，使我喪失呼吸心跳的欲望！

莫名其妙。

我體內呈現病態欲望，強烈自覺不能失去他，我彷彿患了毒癮，深陷自拔不能的深淵。

在夕彥倏忽離去後，我把自己鎖在家裏不寢不食，腦海頻生種種荒謬幻覺。

幻覺被姊妹友人嫌棄恥笑，笑我只是俊男才子的即棄性玩具。

幻覺被親戚家人嫌棄恥笑，笑我只是弄虛作假的富二代妓女。

幻覺被整個社會嫌棄恥笑，笑我只是不知天高地厚的癩蛤蟆。

每逢閉眼，就是上萬嘻笑的所有人，嘻笑著以利刃一刀刀捅我，我血流成河卻無人施援。因為我是敗寇，我不配被人愛，我活該被人榨乾再嫌棄……

我連日在家被幻覺摧殘，情緒莫名其妙崩塌，思緒雜亂無章扭曲，難道我患了精神病？

我不自覺模仿起夕彥的怪癖，無故頭部抽搐，無故以指甲敲打物事……把電視戳碎再戳碎，把沙發撕爛再撕爛，把吊燈扯破再扯破……把手腳肌膚抓破血流、把頭髮扯掉並噬食、把額頭往牆壁猛地撞……快把我整個人毀掉！

「到底……林芷靜邊度唔夠好……先會俾夕彥拋棄？」

那夜，我朝著洗手間的破裂鏡子，研究起自己來……我為何被拋棄呢……難道他嫌我外表不夠高分嗎……

一定是林芷靜不夠高分……

一定是林芷靜不夠高分……

一定是林芷靜不夠高分……

對……定必是這樣……愛情從不端詳內在，只考究包裝外表，不過堆砌出來的數字遊戲。條件高分必然被追捧，低分必然被嫌棄，你說難道不是嗎，不是嗎，不是嗎？

那麼林芷靜哪處不夠高分……是大腿有顆痣嗎……是腰粗了半寸嗎……是乳溝不夠深嗎……是頭髮不夠長嗎……是下巴不夠尖嗎……是雙眼皮不夠深嗎……是嘴巴──

我徹底愣住，腦海湧現夕彥的聲線，重複同一句話。

妳、嘴、巴、很、大。

我盯緊鏡子的兩唇，我曾引以自傲的玲瓏小嘴，此際卻腫脹醜陋，猶如妖怪之啄……很污穢、很污穢、很污穢！

妳、嘴、巴、很、大。

夕彥，定是因林芷靜嘴巴太大，才會狠狠拋棄我！

我激動地吶喊慟哭，手執錘子砸碎玻璃鏡，拉扯著缺憾醜陋的嘴唇，我要把它硬生生扯下來，除掉骯髒低分的部分！

妳、嘴、巴、很、大。

我撫著瘀腫溢血的嘴，倏然心念一動。

不……豈須把嘴扯掉？只需把嘴巴變小，林芷靜分數就會提高……那麼夕彥……就會要林芷靜吧……嘻嘻……嘻嘻……

我拿起針線縫嘴兩側，一針一針撕心裂肺，一滴一滴血似雨墜。但我是粲笑著縫嘴的，每逢想起能把他留在身旁，就幹什麼也可以。

幹什麼也可以。

終於，我把嘴巴兩側密麻縫起，織成一個櫻桃小嘴，自我感覺完美！我噴了香水塗了唇膏，穿得性感美豔，待在家中等夕彥回來……

夕彥沒有回來。

不可能的……夕彥一定會要林芷靜……林芷靜每處都無可挑剔……他怎可能拋棄林芷靜？

林芷靜，一定要得到夕彥……一定要……

我戴起口罩遮掩小嘴，在街上癲狂搜索夕彥蹤影，即使是晝夜又晝夜，即使機會渺茫如大海撈針──

天道酬勤，我得償所願在旺角找到夕彥！怎想到，我卻遇到最詭異可怖之事……

我找到的，不是「完整」的夕彥。

或者說，我只目睹他的頭顱──它竟正被「鑲嵌」在一個……陌生的……穿黃綠格仔衫的……男性身體上……

多麼觸目驚心，豈能讓人置信？

我卻萬分確定，「男性身體」擁有的正是夕彥的頭顱！儘管它髮陰長得掩眼，神態憔悴無神……但左邊眉頭、嘴邊的兩顆黑痣，只可能屬於夕彥……怎可能於第二個人臉上有？不可能的，那是夕彥的黑痣……那是夕彥的臉龐……那是夕彥的頭顱……不會錯不會錯！

我連日跟蹤這「男性身體」，千方百計對他背景進行鑽探。他居於西洋菜南街的某棟樓宇，極少落街活動，貌似無業隱青。我連日觀察下，那樓宇保安老是偷懶打瞌睡──睡得好，嘻嘻。我順利闖入大廈並追蹤到，「男性身體」居於13樓C室，似乎長期獨居著。

我逐漸接受「夕彥的頭在別人身上」的驚異事實，頓感焦心如焚──到底夕彥的身體手腳在哪裏，誰把我心愛的夕彥偷走了？誰？

腦子裏骨子裏縈繞病態的佔有欲望。

我、要、得、到、他。

「嘻嘻。」我豁然揚起縫好的小嘴，腦袋湧現絕妙計畫，可助我永遠得到夕彥──取回夕彥的身體部分，把它們重新接駁裝嵌，就能砌出「完整」的夕彥……實在是美妙絕倫啊！

所思所想劘滅理性，所作所為泯滅人性。

何須在乎？只要得到夕彥就行。愛情就是不惜一切，就是如斯偉大，嘻嘻！

我經詳盡觀察，得知毒男隔壁的13D住著一名女子，聾啞孱弱、人畜無害，正中我下懷。我耗費時間心力，加上絕頂運氣，終成功跟蹤歸家的啞女並隨她進入13D，將她綑綁並佔據了單位，果然不堪一擊。

竟能跟夕彥成為鄰居呢……不過重點是方便了計畫進行……

隨後，我進行最關鍵一環。我在網絡論壇，偽裝成PTGF招收男性客人，假裝提供廉價的性服務。我列出特殊的接客條件：須在自己「家中」提供服務，而客人須擁有特定身材──必須擁有夕彥的身或腳長度──身長55公分，腳長99公分，並以「我前度係呢個身材，我想交易時有同前度纏綿嘅感覺」作為掩飾。

儘管條件使不少來者生疑，我還是找到兩位男性客人，他倆似乎都是愚鈍的毒男，卻分別擁有「夕彥」的身體手腳，都是「手術」重要的素材呢，實在太好了……

他倆抵達13D門前被插麻醉針，才驚覺我心懷不軌，卻已然太遲──太天真太遲鈍。我在兩晚內，將他倆用電鋸肢解，將一人的身體手臂、一人的雙腿「拿」出來，其他「沒用」的部分就丟棄之。我塗上製標本用的防腐劑──當然了，要不如何永遠得到他，嘻嘻。為防過程惹起隔壁懷疑，我拿出了喇叭播出摯愛的歌，將音量提至最高，遮掩了電鋸運轉的聲響。

剩下夕彥的頭部，就大功告成了！

我可是期盼萬分，每晚均到「男性身體」家前徘徊窺探，每逢遐想到砌出夕彥的畫面，身體便驟現種種怪癖──屢屢敲打大門，屢屢頭部抽搐，屢屢重複著夕彥的身體尺寸……著實亢奮不已，林芷靜即將得到夕彥，直至海枯石爛，嘻嘻！

由於頭部最易腐爛，我一直沒對隔壁的「男性身體」動手，直到把身體手腳都準備妥當。本來我還苦惱該如何闖進13C，卻在某次乘升降機落樓時偶遇「男性身體」，當時我盯緊夕彥的頭，亢奮得差點當場抓住他，可惜有閉路電視呢……我便重返13樓毀壞C室的門鎖，以便後來可順遂闖進單位，嘻嘻！

就是今早凌晨的事而已，原定是夜才對他動手，誰知他透過窗口攝錄揭發了我的圖謀，真是自挖墳墓呢……為防計畫付諸一炬，唯有闖進13C捕獲他了。雖然頻遇阻滯種種，我還不是化險為夷，把夕彥的完整身體找回來了？這就是愛情的力量，嘻嘻！我把身體各部位都防腐了後，便以針線密密麻麻地接駁起來，縫了整個凌晨……

然後，林芷靜得到了夕彥。

「啪啦！」

瓷碟被我摔落，落得支離破碎，碎得滿地狼藉。那塊臉遭重重揮擊，臉頰已然崩破歪曲，肌膚已然撕裂發瘀──仍是那般傾國傾城呢。

他臉部與手臂的膚色截然不同──手臂稍微黝黑些，兩處膚質亦大相逕庭。皮膚光滑無比，堪比蠟像館的展品，還散發陣陣防腐劑的──撲鼻芳香，嘻嘻！

當然了，床上這個「身體」，是由三個男人的身體拼湊而成的。

不要緊，他是完整的夕彥，他是完美的夕彥。

「啪啪……啪啪……」客廳傳來拍門聲，已經持續須臾。難道我所為還是被警方發現了？

不要緊……誰來就用電鋸處理掉誰……休想阻礙林芷靜得到摯愛……嘻嘻……嘻嘻嘻……嘻嘻嘻嘻！

我逐漸釋懷鎮靜，撿起瓷碟碎片中的多士，包面混雜茄醬和污血。

我撐開夕彥的血嘴，將多士塞進其標緻的嘴裏。

必定好吃極了，嘻嘻！

我躺在夕彥身旁，以指甲輕敲他左眉邊的黑痣，輕敲那被針線縫起的脖子，輕敲他全身上下，不禁驚嘆起來。

「噠、噠、噠……」

每個部分，都堪比我倆愛情一樣……

多、麼、完、美、啊。

一切都是完美無暇，只因都是堆砌出來的。

我誇張地笑了，破爛嘴唇崩裂而再度溢血。

我把他使勁擁在懷裏，歷經波折重重，終究得到真摯的愛情。

王子與公主，日後定必過著幸福快樂的生活。

「夕彥，你以後都會喺我身邊。」

我揚起縫好的血嘴，笑著輕敲他發硬的臉頰，毋庸分清假與真。

「噠、噠、噠。」

咦，哪裏不妥了？

沒愛情的樂園。

情慾不過賤價的菸，

寂寥時一口又一口，

燃盡彼此得到讚美，

沒上癮名為墮落。

《首部曲－完》

感謝各位對《墮樂園》首部曲的熱烈支持

小弟亦竭了全力寫，希望給了大家一趟驚悚的體驗，亦令大家帶走一些反思

《墮樂園》已完成一部曲，而二部曲大概會係一星期後連載

下個故事會滲入更多奇幻元素，說另一個「墮落」又「快樂」的故事

相信大家必定喜歡，請大家務必多多支持喔

此外，星期五晚22:00亦會連載一篇《特別篇》，

講述夕彥嘅故事，大家記得準時收看啊

再次感謝各位嘅愛戴，下星期二部曲一定要再見啊

唔講唔知原來我咁靚仔

死撚左就唔好出聲 ok?

怕

個夕彥係咪會係之後兩個故事再出現？

有另一個怪女

定係怪女又去捉人

好撚正

唔知點解我覺得好似係啲神秘科學家周圍搵人做病毒實驗既情節 病毒會令人進化或者黐線

如果大家覺得不錯嘅，可以留低正皮當係鼓勵小弟啦
呢篇短篇雖然得35000字，但係我落咗超級多心血去度去寫，希望大家都會喜歡
同埋下個故事 要繼續睇啊！

想問下怪女係人 咁怪女之前係𨋢入面點做到身向前 頭向後望

畀大家提前睇下

角色構想圖－夕彥

客廳拍門個個會唔會係第三部曲嘅主角之類，揭發怪女

我覺得比起之前兩個故，有少少跌watt...

惡魔

Angel放假

男主角入13D 個晚去到清晨
呢段可以再加啲篇幅就好
Overall 係一篇好文 皮已正

第一次睇樓主既故
你既文筆令我想追落去
甚至決定睇埋你其他既作品
黎緊啲新作請繼續努力

仲以為怪女有個好慘經歷
點知原來唔係，最慘係主角佢地（雖然男主都蠢蠢地）

係咪腸痿拍門?

好正 短得黎又好睇

係咪夕彥返嚟搵怪女

噠噠噠係佢食指打野 定咩聲

陽痿x？

唔記得全名

我估係嘴裂嘅聲音

估中咗, yeah , 我好似第一個估人體合併

主角好慘

btw好好睇 晚晚都追

Juno首超生培慾

酷

主角好撚慘

禁錯負評
蒼炎之八神

正呀

巴打不應以一個短篇故事，跟兩個長篇故事來作比較，

兩種文體篇幅差天共地（大廈6、電車>20萬、每晚望門孔3.5萬）嘅著側重點、寫作目的、可發揮性完全唔同，短篇係冇可能100%帶到長篇嘅效果，呢個亦都唔係本故要達到嘅目的

二來，《每晚望門孔》結局並非《墮樂園》系列完結，佢有好多疑點要睇曬3個故事先能夠完全了解例如夕彥身世、例如怪女背景。暫時小結就落此判斷，除咗落得過早，亦係抹煞忽略咗小弟一直以來嘅努力，會令小弟感到難堪。

純碎理性討論

仲唔畀我搵到你寫真

我會說，夕彥係《墮樂園》奇幻世界觀，擔當咗很重要嘅角色
敬請睇落去，就會知道！

怪女就係芷靜啊

《墮樂園》為奇幻系列，所以你呢個推斷都有可能

「她身朝金屬門，頭卻是朝著我，躺倒地上的我。」

我用繪圖方式，解釋會清楚啲

平面看，其實怪女係右上角，主角係左下角，所以怪女就算向前，脖子都係有可能>90度轉睇住主角，呢個係人類可以做到的

合理猜測
其實呢個位係想畀大家思考吓，
其實怪女根本難逃一劫，
大家別忘記，陽痿酷嘅存在，佢嗰晚一定察覺到事情不妥
不過墮樂園世界觀其實非常之大，二部曲、三部曲會離開呢棟大廈了
首部曲，就當作係一個密閉空間嘅都市傳說故事吧

大家唔覺得，夕彥嘅存在本身就好奇怪咩

多謝！小弟還有好多需要努力嘅地方
感謝你啊，睇完其他作品可畀返feedback畀我

主角嘅能力設定，本身就係佢慘嘅位呀

可能係佢...可能係保安...可能係警察...唔知呢

多謝支持啊

係食指指甲敲擊事物嘅聲音

主角慘在太廢
感謝支持
下個禮拜嘅新故事，都要繼續支持啊！

不懂反應也好～不懂跑跳更好睡

何出此言呢，其實佢是否遇到怪女，都係慘

剛才search咗，好似好勁

罰你追埋剩低兩個故

係紙言果邊睇完
估唔到「主角」都係難逃一死
有D位寫得太蠢搞到有D怪,好似格硬為左合理個情況而寫咁
例如枝針插左落「主角」隻腳,令佢行唔到樓梯,佢又用條脷掂個傷口, 合理化佢大嗌唔到叫救命同打電話求救

但整體而言都幾好睇

感謝巴打嘅意見，會努力做得更好

開頭的確幾凝做到氣氛，心都寒！但結局比我想像中跌watt , 明白巴打想借故帶出呢家社會上有問題既價值觀。但我寧願你唔加，有d畫蛇添足 攪到我最後原全唔驚 不過都支持巴打寫更多好故！ 未追番你之前寫既故

樓主我俾你FAKE咗喎
一開始明明話「這晚，倘若我沒有去看門孔，或許就能避過以後的不幸與驚悚。」
就以為怪女係即興，點知係一早預謀好晒
當佢企係主角門口果刻起，
主角就已經立起咗DEAD FLAG

同埋以為會解釋返點解999打唔通添
原來只係真係純粹唔好彩

怪女貎似心思細密，卻處處破碇
如果有人半夜投訴噪音，差人搵上門的話......
如果999打通咗......
如果男主唔係咁廢，冇自殘，同佢隻抽......
如果唔係傷到腳，俾主角跑咗落樓......
真係要夠晒好彩再加埋主角廢先做得到..

BTW，以上唔係我想講嘅重點，
其實我係新讀者，呢篇文我真係好鍾意
文筆算係新舊登中最好果幾個之一
文中一路睇到社會歪曲，同埋社會控訴
我一路睇一路有反思緊
係香港先咁將愛情扭曲，追求完美，要人上進有錢
俾著其他地方，例如台灣，佢會同男友，
開著小書店，追尋並實現著一個不賺錢的夢想，
賺錢不多但夠養家
沒閒言閒語，沒生活壓力，小小幸福，過一輩子

我好喜歡一路追文，一路刺激思想，
啓發思考，嘗試解謎又估下之後會點的感覺
期待你下一篇作品

最尾啲聲係咪伏筆
連落第二個故？

多謝巴打，描述怪女心態變化是必須的，或者這無法切合巴打喜歡的純碎恐怖類型
不過還是感謝你支持

1. 報唔到警原因：撥打999，警察未聽電話，就自然會播出錄音，當然本文純屬創作，錄音wordings係咪如文中所講，就有待商榷
2. 上面解釋咗

E句其實無錯,由「主角」角度,佢根本唔知原來對方係儲心積累想殺自己

小弟第一次寫恐怖短篇，希望沒令你失望
如你所料，主角的確廢、唔好彩，而怪女都唔好得去邊，都係一個破綻百出嘅人
我起初都諗過是否應咁寫，但最後都係如此寫，因為佢已經陷入一個瘋狂幻覺狀態，
根本唔係以理性來思考每一步點做，老實講佢就算得到「夕彥」，之後都會畀警察揭發從而捉到佢，佢都係會被繩之於法的（是後話了）

今次是想透過幾個角色，講香港扭曲的愛情
一個只想被關注嘅空虛單身者
一個為愛人不斷付出嘅男孩
一個將愛情視為商品嘅女孩
寫恐怖小說固然開心，但我真係希望可以表達到更多更多，希望今次嘗試能令大家有一些體驗反思帶得走。
之後兩個短篇係講《純真》、《自我》，希望大家會喜歡

唔抵可憐

唔係

其實佢都唔想架

呢個位留白做得幾好
因為邊個拍門，最後被發現被拉，已經唔重要
怪女已經得到咗佢嘅「夕彥」
佢已經成功左

其實係
可以當作係主角死前一刻，嘅一個念頭

一定支持

生得似夕彥（個兩粒墨）

我都以為怪女純粹係有精神病
一開始係帶啲懸疑味
我亦感受到男主角個種驚恐
因為有好多心理讀白

鏡頭一轉到去怪女個邊
就好似其他巴打咁講
力有不逮

主角個fd ar

短篇無法交代太多事情

純屬不幸

皮已正 期待op再出故

9up 一下
會唔會夕彥其實係微笑先生(怪女個ex)黎
因為怪女拋棄佢 所以佢整到咁靚仔，再抛棄返怪女
原來一切都係循環黎

呢個係一個幾可悲、又幾有趣嘅想法
如果係咁，咁怪女就係自挖墳墓，將愛情物化再被物化愛情摧毀

btw夕彥同廢柴主角既共通點係咪就係嗰2粒𤼎？
因為如果廢柴外觀上似夕彥點會無女溝
係咪只係怪女已經為夕彥瘋狂，所以見到兩嗰2粒𤼎就當咗廢柴係夕彥

皮已正 希望快d睇到其餘兩部曲
樓主文筆好好 好帶動到氣氛同讀者入戲
加油

係，兩粒痣
怪女已經喪心病狂，變成怪物咁樣
好多行為已經無法用常人角度理解
例如佢今次犯案，佢根本不認為係犯罪，只係搵返所愛
因而出現好多思考粗疏處，根本好多位都可以招致被拘捕嘅後果
而故事結局，亦暗示佢即將被發現

多謝支持
二部曲只會更好，保證

深夜追故，份外心寒

我想知個伏筆係咩

希望心寒之外，亦有一些體會帶得走！

「咦，哪裏不妥了？」

最後一句，亦即這個嗎？

令我諗起2002年一套叫《May》既電影，女主角最後為左條屍可以睇到野，拎自己對眼放入條拼好左既屍體度。到今時今日都好深刻。
期待第二三部！

原來有套咁嘅電影

感謝支持！

唔記得係咪now電影台
十幾年前成日重播
推介你睇
啱你口味

一定要睇睇 謝謝！

不過老實講，今次故事不是小弟最喜歡嘅類型

一路寫其實寫得不太快活（可能因為我都好討厭主角，純碎設定需要先寫得佢咁弱咁廢）

二部曲就係小弟最喜歡類型，會少啲懸疑，多啲奇幻，希望合大家胃口

夢巴故一路都冇超自然嘅，最多就係超大型犯罪組織超高科技.

第一次睇樓主嘅故，被一開始嘅懸疑感吸引，但睇到最尾係有多少失望嘅，講少少意見，希望樓主唔好介意

1.文筆
樓主文筆超好，用詞豐富，但因為故事以第一身創成嘅關係，我好難投入到故事內嘅廢青毒男居然喺描述事情經過嘅時候居然咁文皺皺，「彳亍」呢個詞起碼出過兩次。而之後嘅怪女都有類似情況。
日常生活少用嘅說話作第一身旁述實難令人投入。

2.我同意樓上有巴打講最後一篇用怪女內心世界做總結令故事跌watt。明白樓主覺得怪女嘅行為內心係構成整個故事嘅骨幹，但而家咁擺就令人有一種自圓其說嘅感覺，強行將所有嘢「make sense」。老實講，我覺得怪女嘅設定係吸引嘅，如果可以喺故事入面多少少蛛絲馬跡滲入去，等讀者估到多少少，甚或等主角揭穿（但咁樣就會變咗貞子嗰隻恐怖片，又好似有啲老土），成件事就容易接受啲。

暫時諗到係咁多，但不得不說樓主真係一個好用心嘅作者。希望快啲睇到第二、三部曲啦

下超自然架

超正 主角幾慘

第2點正正係我想講嘅...

之前幾個故都有一個共通點，最後係會透過一啲好故意嘅方法講返個真相出嚟，例如電車故嘅報告，大廈故嘅新聞，同埋今個故嘅怪女自白。
但怪女自白呢度就硬係差少少，癲同唔癲之間，癲又癲唔晒咁，好奇怪。

芷靜話夕彦唔妥
我以為會有下集講佢捉活人做實驗

感謝巴打意見

主角乜都唔知就死咗

預告咗第98次量度
單位故事已經寫很多了
下次故事會去到單位外進行
係截然不同嘅故事

怪女篇自白前面鋪多小小線索就好了

係呀

這非伏筆
箇中意義就留待讀者參透了
這句是重複了一次的

果然主角光環係怪女到

佢唔會有光環
下場唔會好

岩岩追完大廈個故
覺得好感動
Cancer個故事好慘

Capricorn是我最愛

咁點解你要比佢咁悲慘既結局
睇完個故之後有啲sad
成個結局好慘 夢瑤 Capricorn 都好慘

真心覺得夢巴d故係高質既
加油，期待之後個兩個故

點解怪女所做既野好似知道主角既行動咁 好似會無啦啦望住鏡頭同 cctv

好期待下一個故事

結果廢中之霸廢到比夢巴判死刑
咁佢之前疑似有精神病/hi左野嗰啲懸念會唔會之後交代返

痴撚線世界

夢巴解釋下點解主角睇cctv 怪女會知道？

又要等文了

期待第二，第三部

人的力量 有時候真的很小呢

多謝 敬請期待

其實結局唯獨冇解釋嘅
只係cctv望鏡頭
而呢個我選擇留白
因為佢並唔係日常冇可能發生，可以偶然性出現嘅情況，並不一定需要一個好明確嘅理由

我好討厭呢個角色
巴打講緊主角懷疑自己精神病？

會精彩的

太過正！

感謝支持！

我幾鍾意夢巴寫嘅故，遲啲會睇返你以前寫果啲，今次呢個故我有少少感想。
成個故事嘅推進需要過多巧合拼湊而成，首先要林芷靜喺茫茫人海見到男主角，林芷靜奇怪而且恐怖嘅預知能力同動靜，男主角嘅廢同蠢，朋友嘅冷漠，999打唔通，種種巧合令我一度以為係超自然故事，所以對結局有啲失望，緊張度亦大減。

多謝作者寫呢個故
過左黎連登年幾，第一次係到追故
開頭既氣氛係寫得唔錯既
好易引導左人去超自然能力果邊
但係一去到怪女既自白就大趺watt 了

最尾既解釋亦有牽強
一路既感覺就係嘗試加入唔同既野去合理化d 怪事
但呢d 野無可能咁巧合
999無可能打唔通
主角唔識上網求助
主角咁淆底又會開門執針筒
針筒又會咁岩趺落主角隻腳到
要走佬時寧願走入怪女屋企，都唔走落樓梯（雖然隻腳麻左，但起碼仲行到路）
d 男人搵ptgf 見到怪女個樣咁怪仲跟佢上樓
打左麻醉藥唔代表班雞蟲無意識，如果真係麻到反抗唔到，無理由仲行到路

夕彥係病源體
痿仔口硬鳩軟拍門

夕彥....夕彥....夕彥....

你之前咁多伏筆唔係想咁鋪排咩

望鏡頭居然係隨機 太唔合理左啲啵

true 人有幾可會望鏡頭，而望鏡頭時又會咁岩主角開緊cctv

點解條女自白果陣有嘭嘭嘭聲？

但樣樣嘢都用巧合嚟解釋就唔係太好了

只係睇咗電車，大廈未睇哂但追電車嗰陣被劇透咗結局
以下小小愚見
老實說好鍾意你嘅筆風，但覺得你寫結局嘅方法好老套
你兩篇都係以回憶嘅方式同轉為第三者視覺帶出真相
呢種「真相篇」嘅寫法完全摧毀咗前面咁多篇營造出嚟嗰種「慢慢接近真相」嘅感覺
而且實在太多故用呢種方式埋尾
評價驚慄小說成唔成功最重要一點一定係做唔做到令人「心寒」嘅感覺
你兩篇文嘅前大半部份都令我有呢種感覺，但每次臨近埋尾就徹底消失哂
明白你最後係想加入更深層意思甚至係想探討特定議題
但係如同樓上某位巴打所講
真係好有畫龍點睛嘅感覺
純粹個人見解
真心欣賞你嘅努力同佩服你文筆上嘅進步
之後兩篇加油

你、嘴、巴、很、大。

睇完。 摸吓自己條頸先

《插曲 1》

疼痛。

男人躺在冰冷的水泥地，濃濃黑液從傷處溢出，瞬間在地面積成黑色水窪。

他雙眸半睜環視四周，卻辨不了這裏是哪條街。誠然，是夜已被追殺好一陣子，在大街小巷左閃右避，此刻迷路著實不奇。

他只能確定，自己躺在某條骯髒後巷的盡頭，逃不了的宿命擺在眼前。因為後巷另一端，正站著那位襲擊他的人──那名身材纖小的少女。

夜幕低垂，可單靠巷外滲入的黯光，男人仍舊看得清少女的輪廓。

是她。

「咳咳。」男人頭部詭異地抽搐，嘴巴吐出黑色液體，遍體鱗傷。他貌似二十多歲，身高一米八，外貌俊俏若畫，烏黑長髮裹著雪肌，左眉邊及嘴邊各長一顆痣。晶瑩眼眸配高挺鷹鼻，看起來堪比韓星。身上是灰色襯衫配黑色西裝外套，盡顯完美線條。

說他像模特兒簡直侮辱，他可是傾國傾城的上帝傑作。

然而只要細心端詳，就會察覺到他的異處：雙眸睜得誇張地大，肌膚宛若蠟像般光滑僵硬，且他那頭部抽搐的幅度，誠非正常人類所為。

沒錯，男人不是人，是頭流著黑色血液的怪物，以糟蹋人類為目標的怪物。

男人凝視步步進迫的少女，從及下巴的短髮到可愛臉龐，從過長的白色圍巾到大了兩個碼的杏色外套，從連身牛仔短裙到白皙雙腿。以人類標準而言，她絕對是位可愛的美人兒。

如此嬌小玲瓏的女孩，豈會是殺傷力驚人的高手呢？

「小妹妹，很想要吧，想唔想叔叔滿足吓你？」男人視線墜落她裙下的玉腿，伸舌頭輕佻地笑，如斯猥瑣之舉與其形象南轅北轍。

少女在他面前止步，習慣性地雙手擺後交握，綻放甜蜜莞爾：「唔洗喇，你太客氣。抱歉，不過你嘅死係必須嘅。」

她向男人深深鞠躬，有禮是她一貫秉持的原則。

「哈。」男人輕蔑地舔著下巴，以指甲敲打骯髒的地，發出「噠、噠、噠」聲響。

少女鞠躬後撿起地上一本皮革簿翻著，並彬彬有禮地問：「吖！請問將所有受害女性嘅名寫低，意義何在？」

「多管閒事。勞煩你唔好再『吖吖』聲，好噁心。」男人撐起千瘡百孔的傷軀，卻渺無餘力站立，只能抽搐著頭怒瞪她。

「吖！上一位受害女性係『林芷靜』，最終變得喪心病狂……係冇幾耐之前既事──」

少女手中的簿子瞬即被毀，化作黑色灰燼散落滿地，是男人幹的好事。

「我冇批准過你睇。」男人把手擱下，手掌升起一縷煙絲，地上黑水越積越多。

「吖，人類都冇批准過你迫害佢地。」少女淡然微笑，臉無一絲懼色。

她剛才瀏覽的，是素來被男人所害的人類姓名紀錄。對，男人看似完美無瑕的有為青年，實為喪心病狂的怪物，其存在意義就是懲罰扭曲愛情的人，使他們變成一個個的瘋子。

「唔好再話人類係被『害』，佢地被我懲罰係自作孽。」男人冷嘲，使勁敲擊水泥地。

「你玩弄緊人類。」少女拉高白色手織圍巾遮掩小嘴，神態自若。

「如果人類冇扭曲『愛情』自甘墮落，點會俾我玩弄喺掌心？」男人伸舌亢奮笑著，「人類係骯髒、愚昧嘅低等生物，毀掉佢地根本等同清除污垢，令本人身心暢快。」

「睇嚟，我冇辦法容許你繼續存在。」少女微笑，右手食指瞄準男人額頭，手勢呈手槍形狀。

男人見狀先是愕然，然後晃動舌頭微笑：「你消滅我有乜用？」

「有用。」

「『他』唔會任由你剷除我地，『墮樂園末日機制』已經啟動，人類即將被怪物剷除！」

「『他』只會觀察，唔會干預。」

「更何況，我睇你左手嘅情況，你時間根本無多！」

「與你無關──」

男人在迅雷不及掩耳間躍起，以駭人迅速撲向少女。他手指關節繃緊不已，向少女咽喉使出致命一擊──

烈焰。

男人額頭燃起黑色的烈焰。

下秒，伴隨煙絲的，只有什麼墜地的異響。

「抱歉，不過你嘅死係必須嘅。」少女擱下右手，不顧那頭被燒焦的身軀，轉身端詳左手的傷勢，那是與男人搏鬥時造成的。

撕心痛楚由左手流竄少女全身，她屈膝跪下顫抖，疲憊令視線發黑。

「時間無多，要儘快阻止佢地……」少女左手縮進外套衣袖裏，再把左手袖口打了死結，堵住傷口。

她咬緊牙關撐起身，踏步出小巷便是狂飆，飆往下個目的地。

男人沒說錯，「墮樂園末日機制」已然啟動，預示著香港──「墮樂園」人類的末日。

外傳

變能左武打技擊既？

天照

所有嘢，不多詳述

後來自然會揭曉

感謝各位給予嘅意見

二部曲見！

樓主加油

正正正

黑色既血---外星人?

夢巴終於寫超自然題材

成日見到呢個講故post，齋睇標題已經幻想到個下場面係幾咁恐佈

得罪講句，小弟好細膽，一直都有啲想block左呢個post

下個故會幾時開新post

夕彥咁快香

老實講，擺明超自然，好過一大堆巧合同所謂科學解釋...

"男人額頭燃起黑色的烈焰。"

廢鋼

唔係條女死咗咩？

冇野了 自

睇黎有神嘅存在

想問下,之前男主咁岩見到怪女帶男人返屋企,已經插左麻醉針但個男人仲自動自覺行入去13D?

文筆好好，入木三分

竟然有文

黑色血

一口氣追晒大廈故 好正呀

之後會更正

睇到三部曲結尾會知道

首部曲係冇超自然feel
但墮樂園世界觀其實就係奇幻

冇事嘅
最多未嚇親

可能下星期啦
畀啲時間我準備吓

呢層好難講

什麼也有可能

因為係怪女半推半撞扯佢入去
佢已經意識模糊狀態 但腳仲勉強郁到

下星期會仲有

感謝你
兩種黑色血 係咪同一回事呢

天使與魔鬼交戰

一念天堂，一念地獄

好快知咩事

咁就完左啦 之前睇夢巴啲長故真係睇到機不離手

好期待

仲有兩個故 唔好咁快離手住

我都係

唔太鐘意超自然鬼神類

不過會支持巴打既文

怪女用指頭敲門係學夕彥，所以文尾應該係真嘅夕彥返嚟揾怪女

多謝

唔知呢

屌你個故好睇呀

感謝 有咩意見可以提出

唯一意見快d出文

agger, 唔係有堆惡魔狩獵隊呀

一言為定

謝巴

係咪我問題 點解我覺得樓主好似收咗sony錢咁 明明手機係要講明sony乜乜乜
新人留名

唔小心睇到live
期待獵夢出埋佢

夢巴，自從你完咗電車故之後我好少踏足講故台，你嘅故好似精神毒藥咁樣令人上癮，而我終於等到你返嚟

我認同其他巴打所講，你文筆唔錯，我覺得你勾劃氣氛方面嘅用語愈來愈吸引 ，同時保留到流暢度。

我更欣賞你嘅地方喺過往千字文comment有提及過，悲劇元素你掌握得幾好，能夠融合到社會黑暗面，將每個人嘅無力感赤裸裸咁呈現出嚟，帶到讀者入絕境 ，今個故我鍾意嘅正係廢中之霸嘅內心剖白，一個人內心再好，如果外表唔吸引，始終都係會俾人嫌棄，連表現自己嘅機會都扼殺埋。

墮樂園系列好似好吸引，好期待見到全新嘅夢巴
夢巴，我會繼續追看你之後嘅故事，加油

巴打電車啲番外篇其寶重有無下半部

啱啱睇完大廈個外傳
真係好鐘意Cancer嘅故事
佢好撚慘呀

出文未呀

好冇用

好彩Sony冇出Expedia

之後會出第二、第三個短篇

路漫漫其修远兮，畀啲時間我
到最後連載完畢時再一次過回應

一直未寫，係咸爺、小絲嘅故事

但願他倆在平行時空，跟貓過得美滿

希望一星期左右開始！

新讀者留名
啱啱睇完巴打你兩個長篇故

感謝巴打 期待感想

本身好少睇恐怖,懸疑故,
所以唔識去分辨點樣為之好睇,唔好睇,
我只會話你兩個長篇故都吸引到我追
有一個位可以講下嘅,
就係電車故後面寫芊琴同埋天翔嗰條感情線幾好睇

又話米八嘅 但25+55+99=179

幾時出下一部?

樓主係咪想等到，個故無人睇先至出文

啱啱返到香港 畀啲時間我，應該一星期左右出到 感謝支持

感謝你 會努力寫得更好

加油呀巴打

幾時出新故阿

原來去左玩，玩得開心冇？

去咗邊度玩？

1000